<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>Vídeos Coetus</title>
    <meta name="Description" content="Vídeos youtube de Coetus">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />
      
    <!-- libs simile-exhibit -->

    <script src="../js/exhibit/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <link rel="exhibit-extension" href="../js/exhibit/extensions/time/time-extension.js" />
    <script src="../js/exhibit/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>
    
    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">  
        $(document).bind("dataload.exhibit", function() {
            $("input").addClass("form-control");
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                function (d) {
                    return d.split('-')[0];
                },
                "number");
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            var items = json.items;
            for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
            }
            return json;
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
<link rel="manifest" href="site.webmanifest">
<link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
<header>
    <h1 class="text-center">Vídeos Coetus</h1>
    <hr>
</header>
    
        <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
        <div class="container">
        <button class="visible-xs"  data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-4" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar" 
            data-ex-expressions=".label, .playlistId.label"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" 
            data-ex-collapsible="true" data-ex-facet-label="Año de publicación"
            data-ex-sort-direction="reverse"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression=".playlistId" data-ex-facet-label="Playlists"
            data-ex-collapsible="true" data-ex-missing-label="Fuera de playlist" ></div>
        </div>
        

        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" data-ex-orders=".label" data-ex-grouped="false"
                data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="20" data-ex-show-controls="false" data-ex-possible-orders=".publishedAt ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                        <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->
            

        </div>
    

    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
            {"items": [{"url": "XIKG-B0lg7w", "label": "CORAZONANDO Coetus + Ana Rossi, Juan Quintero y Luna Monti", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XIKG-B0lg7w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLD_jvoQQxle1NP1hGOPjS1hgBzXJFeT_b"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExEX2p2b1FReGxlMU5QMWhHT1BqUzFoZ0J6WEpGZVRfYi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "Coetus en Casa Gasamans el 3-10-2015"}, {"url": "NMhIRv-_EIY", "label": "COETUS en SANTIAGO de COMPOSTELA . Cap. 1 No voy solo no", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NMhIRv-_EIY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLD_jvoQQxle0ZSa1punXkmiRGzXihqh-Z"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExEX2p2b1FReGxlMFpTYTFwdW5Ya21pUkd6WGlocWgtWi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-11-19", "description": "Eliseo Parra, Ana Rossi, Judit Neddermann: Voces\nAleix Tobias, D\u00eddac Ruiz, Mart\u00ed Hosta, Bernat Torras: Percusi\u00f3n y voces\nMarc Vila, Angelo Manhenzane, Fran Lucas, Anna Tobias, Alberto Carre\u00f1o, Antonio Sanch\u00e9z, Mariona del Carmen y Acari Bertran: Percusi\u00f3n\nGuillem Aguilar : bajo Xavi Lozano: vientos\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nProducci\u00f3n: Casa las Crechas/DISQUESI / VESC\nRodaje Santiago: CONTROL Z C\u00e1maras: Enrique Otero Adri\u00e1n Pino Xacobe Sineiro Juan Barro Bueno \"Cremi\"\nCoordinaci\u00f3n y edici\u00f3n: METR\u00d2NOM FILMS\nSonido directo: Andreu Hern\u00e1ndez\nGrabaci\u00f3n sonido y mezcla: Ruben Montes\n\nGrabado en el Teatro Principal de Santiago de Compostela el 13 de Marzo de 2013."}, {"url": "cU0wGB2QBmE", "label": "COETUS en Santiago de Compostela Cap.2  \"SIEGA\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cU0wGB2QBmE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLD_jvoQQxle0ZSa1punXkmiRGzXihqh-Z"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExEX2p2b1FReGxlMFpTYTFwdW5Ya21pUkd6WGlocWgtWi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2014-11-19", "description": ""}, {"url": "EGj8qFMCKPU", "label": "COETUS en SANTIAGO de COMPOSTELA  Cap. 3  \"Maria ramo de palma\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EGj8qFMCKPU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLD_jvoQQxle0ZSa1punXkmiRGzXihqh-Z"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExEX2p2b1FReGxlMFpTYTFwdW5Ya21pUkd6WGlocWgtWi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-11-19", "description": "Mu\u00f1eira galega\n\nEliseo Parra, Ana Rossi, Judit Neddermann: Voces\nAleix Tobias, D\u00eddac Ruiz, Mart\u00ed Hosta, Bernat Torras: Percusi\u00f3n y voces\nMarc Vila, Angelo Manhenzane, Fran Lucas, Anna Tobias, Alberto Carre\u00f1o, Antonio Sanch\u00e9z, Mariona del Carmen y Acari Bertran: Percusi\u00f3n\nGuillem Aguilar : bajo Xavi Lozano: vientos\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nProducci\u00f3n: Casa las Crechas/DISQUESI / VESC\nRodaje Santiago: CONTROL Z C\u00e1maras: Enrique Otero Adri\u00e1n Pino Xacobe Sineiro Juan Barro Bueno \"Cremi\"\nCoordinaci\u00f3n y edici\u00f3n: METR\u00d2NOM FILMS\nSonido directo: Andreu Hern\u00e1ndez\nGrabaci\u00f3n sonido y mezcla: Ruben Montes\n\nGrabado en el Teatro Principal de Santiago de Compostela el 13 de Marzo de 2013."}, {"url": "BrHh6zf4o9g", "label": "COETUS en Santiago de Compostela  Cap. 4 CHARRADA/ VENGO DE MOLER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BrHh6zf4o9g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLD_jvoQQxle0ZSa1punXkmiRGzXihqh-Z"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExEX2p2b1FReGxlMFpTYTFwdW5Ya21pUkd6WGlocWgtWi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2014-11-19", "description": ""}, {"id": "PLD_jvoQQxle1NP1hGOPjS1hgBzXJFeT_b", "label": "Coetus casa gasamans", "type": "playlist"}, {"id": "PLD_jvoQQxle0ZSa1punXkmiRGzXihqh-Z", "label": "COETUS a SANTIAGO", "type": "playlist"}]}
    </div>

</body>

</html>