<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>Vídeos Mousike</title>
    <meta name="Description" content="Vídeos youtube de Mousike La Laguna">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />
      
    <!-- libs simile-exhibit -->

    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/HEAD/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <link rel="exhibit-extension" href="//api.simile-widgets.org/exhibit/HEAD/extensions/time/time-extension.js" />
    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/HEAD/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>

    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">  
        $(document).bind("dataload.exhibit", function() {
            $("input").addClass("form-control");
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                function (d) {
                    return d.split('-')[0];
                },
                "number");
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            var items = json.items;
            for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
            }
            return json;
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
<link rel="manifest" href="site.webmanifest">
<link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
<header>
    <h1 class="text-center">Vídeos Mousike</h1>
    <hr>
</header>
    
        <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
        <div class="container">
        <button class="visible-xs"  data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-4" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar" 
            data-ex-expressions=".label, .playlistId.label"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" 
            data-ex-collapsible="true" data-ex-facet-label="Año de publicación"
            data-ex-sort-direction="reverse"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression=".playlistId" data-ex-facet-label="Playlists"
            data-ex-collapsible="true" data-ex-missing-label="Fuera de playlist" ></div>
        </div>
        

        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" data-ex-orders=".label" data-ex-grouped="false"
                data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="30" data-ex-show-controls="false" data-ex-possible-orders=".publishedAt ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                        <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->
            

        </div>
    

    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
            {"items": [{"url": "mrBU6rMm8oU", "label": "Masterclass Childo Tomas, Mousik\u00ea La Laguna 2018", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mrBU6rMm8oU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqEHQ9V6PNU5JyyQZl7tc4D"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUVIUTlWNlBOVTVKeXlRWmw3dGM0RC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-12", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "7ZnKy8Kzo_Y", "label": "Promo Master Class Mousike 2018 Antonio Serrano y Matteo Addabbo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7ZnKy8Kzo_Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqEHQ9V6PNU5JyyQZl7tc4D"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUVIUTlWNlBOVTVKeXlRWmw3dGM0RC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-05-31", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "hRASftaPvbg", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2012 - Yul Ballesteros", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hRASftaPvbg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "8WxnvGmLEIE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2012 - Tana Santana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8WxnvGmLEIE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "kjZK0CcE6Mk", "label": "Master Class Eliseo Lloreda \"Master Class Mousik\u00ea 2012\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kjZK0CcE6Mk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "7E2r-JofQHQ", "label": "Masterclass - Torsten De Winkel, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7E2r-JofQHQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "Gt-sJ8NBqhg", "label": "Masterclass - Julio Gonz\u00e1lez, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Gt-sJ8NBqhg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "H0gp2g9mFbM", "label": "Masterclass - Larry Jean, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H0gp2g9mFbM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "lQQ6EafQpCE", "label": "Masterclass - Javier Rodr\u00edguez, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lQQ6EafQpCE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "pZvO9ZGB-cU", "label": "Masterclass - Charlie Moreno, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pZvO9ZGB-cU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "edgQ7LG8Slk", "label": "Masterclass - David Quevedo, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/edgQ7LG8Slk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBb2pkNTdjU3ozclZqV2JmVlV1RjlXZy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "pVI7JXzyLxk", "label": "Master Class Shai Maestro Mousik\u00ea 2017", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pVI7JXzyLxk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "BXBu53eRogI", "label": "Master Class Mousike 2017, Alan Sousa.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BXBu53eRogI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-08-28", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "-ohETH_Ywps", "label": "Masterclass Class Mousike 2017 con Viktorija Pilatovic", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-ohETH_Ywps/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "jb759uzsAl8", "label": "Master Class Ariel Bringuez \"Master Class Mousik\u00ea 2017\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jb759uzsAl8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "wq-UuUkeaoA", "label": "Masterclass Mousike La Laguna 2017 Michael Olivera.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wq-UuUkeaoA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "TBXH_bR6yd4", "label": "Master Class - Chano Gil, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TBXH_bR6yd4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "zoxnni7kJ-k", "label": "Master Class Reinier Baas \"Master Class Mousike 2017\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zoxnni7kJ-k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "rcADbVBZCIk", "label": "Spot Promocional - Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rcADbVBZCIk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "sECMT8VTtNE", "label": "Promo Masterclass Voro Garc\u00eda - Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sECMT8VTtNE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-09-26", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "UjXw_lHdVAo", "label": "Masterclass Javi Moreno, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UjXw_lHdVAo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcXRsTEtqM1FtMUo5VnR6UktzR2Vvbi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2017-12-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "0hp0r4x9T9k", "label": "Master Class Mousik\u00ea  2016 - Erico Moreira - Parte1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0hp0r4x9T9k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-03-01", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "ERli1U0dUPc", "label": "Master Class Mousik\u00ea  2016 - Erico Moreira - Parte2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ERli1U0dUPc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-03-01", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "w-VVvV_pvj4", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Jep Mel\u00e9ndez - Parte1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/w-VVvV_pvj4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-04-11", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "AIy7rGask6c", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Jep Mel\u00e9ndez - Parte2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AIy7rGask6c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-04-11", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "I3UTCkqN2Pg", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Norberto Arteaga - Parte 1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I3UTCkqN2Pg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Norberto Arteaga natural de la isla de El Hierro, es all\u00ed donde comienza sus estudios musicales para despu\u00e9s proseguir \u00e9stos en Tenerife.\n\nCompagina sus estudios en el Coservatorio superior de M\u00fasica con el estudio del Jazz en el que se inici\u00f3 de la mano del maestro Bebe Martin.\n\nHa recibido clases de profesores de la talla de Kike Perdomo, Dick Oatts, Perico Sambeat o Chris Cheek, por mencionar a algunos.\n\n\nhttp://mousikelalaguna.com/norberto-arteaga/"}, {"url": "B-n25DBi_0s", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Norberto Arteaga - Parte 2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/B-n25DBi_0s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Norberto Arteaga natural de la isla de El Hierro, es all\u00ed donde comienza sus estudios musicales para despu\u00e9s proseguir \u00e9stos en Tenerife.\n\nCompagina sus estudios en el Coservatorio superior de M\u00fasica con el estudio del Jazz en el que se inici\u00f3 de la mano del maestro Bebe Martin.\n\nHa recibido clases de profesores de la talla de Kike Perdomo, Dick Oatts, Perico Sambeat o Chris Cheek, por mencionar a algunos.\n\n\nhttp://mousikelalaguna.com/norberto-arteaga/"}, {"url": "P5adFqmUrjY", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Guillermo Vadal\u00e1 - Parte 1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/P5adFqmUrjY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Guillermo Vadal\u00e1 comenz\u00f3 a tocar el bajo profesionalmente a la edad de 17 a\u00f1os con el grupo de rock argentino Madre At\u00f3mica, que tuvo una notable reputaci\u00f3n en el ambiente local, especialmente por el virtuosismo de los m\u00fasicos, grabando un \u00e1lbum de culto que fue aclamado por la cr\u00edtica.\n\nEn 1988, Fito P\u00e1ez, uno de los artistas m\u00e1s conocidos de la m\u00fasica rock argentina, lo invit\u00f3 a unirse a su banda. Junto con P\u00e1ez grab\u00f3 algunos de los \u00e1lbumes m\u00e1s importantes del rock nacional contempor\u00e1neo desde 1988 hasta \u201cNaturaleza Sangre\u201d (2003), incluy\u00e9ndose su participaci\u00f3n en sus \u00e1lbumes m\u00e1s famosos como \u201cEl Amor Despu\u00e9s del Amor\u201d, \u201cCirco Beat\u201d y \u201cEnemigos Intimos\u201d (Fito P\u00e1ez y Joaqu\u00edn Sabina), entre otros.\n\nhttp://mousikelalaguna.com/guillermo-vadala/"}, {"url": "6tdoeG93InI", "label": "Master Class  Mousik\u00ea 2016 - Guillermo Vadal\u00e1 - Parte 2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6tdoeG93InI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Guillermo Vadal\u00e1 comenz\u00f3 a tocar el bajo profesionalmente a la edad de 17 a\u00f1os con el grupo de rock argentino Madre At\u00f3mica, que tuvo una notable reputaci\u00f3n en el ambiente local, especialmente por el virtuosismo de los m\u00fasicos, grabando un \u00e1lbum de culto que fue aclamado por la cr\u00edtica.\n\nEn 1988, Fito P\u00e1ez, uno de los artistas m\u00e1s conocidos de la m\u00fasica rock argentina, lo invit\u00f3 a unirse a su banda. Junto con P\u00e1ez grab\u00f3 algunos de los \u00e1lbumes m\u00e1s importantes del rock nacional contempor\u00e1neo desde 1988 hasta \u201cNaturaleza Sangre\u201d (2003), incluy\u00e9ndose su participaci\u00f3n en sus \u00e1lbumes m\u00e1s famosos como \u201cEl Amor Despu\u00e9s del Amor\u201d, \u201cCirco Beat\u201d y \u201cEnemigos Intimos\u201d (Fito P\u00e1ez y Joaqu\u00edn Sabina), entre otros.\n\nhttp://mousikelalaguna.com/guillermo-vadala/"}, {"url": "VMcRpymhJBQ", "label": "Master Class Mousike 2016 con  Thais Morell", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VMcRpymhJBQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2016-09-06", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio.\nMas info: www.mousikelalaguna.com"}, {"url": "UaDo_YA0bRQ", "label": "Master Class Juan Carlos Leon \"Mosco\" Mousike Master Class 2016", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UaDo_YA0bRQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 10, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-11-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "rsi4vTuyEFQ", "label": "Master Class Mousike 2016 con T.J. Jazz", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rsi4vTuyEFQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 11, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-12-14", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "Kkn5LGnFyOE", "label": "Master Class 2016 Mousik\u00ea con Luis Verde", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Kkn5LGnFyOE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY"], "position": 12, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcUZmT2VVdWx3WmZJcGFHNHdOalFLWS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2017-02-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, master-class, \u201cjam sesion\u201d, conciertos\u2026 en la localidad de La Laguna, pero con conexi\u00f3n a otras zonas del territorio insular.\n\nExiste la necesidad de ampliar conocimientos continuamente, es un fen\u00f3meno implicito en el arte y en la Formaci\u00f3n general. La Asociaci\u00f3n Mousik\u00ea busca alternativas a las limitaciones de la insularidad al tener una absoluta confianza en el m\u00fasico canario actual y admiraci\u00f3n por las habilidades y capacidades que demuestra tener el gremio."}, {"url": "205QQ7EobzE", "label": "Video resumen Master Class Mousike 2013", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/205QQ7EobzE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Video resumen realizado por Klallam Digital Works de las actividades realizadas por la Asociacion sociocultural Mousike a lo largo del a\u00f1o 2013.Mas informaci\u00f3n en www.mousikelalaguna.com."}, {"url": "iyjzBGT1xQ8", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Sergio D\u00edaz", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iyjzBGT1xQ8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "dzQpC-Oh39w", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Miguel Martins", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dzQpC-Oh39w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "yodCQ25pEl8", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Kike Perdomo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yodCQ25pEl8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "fUsWUvfaJPs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Jon\u00e1s Superstereo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fUsWUvfaJPs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "Ug6B6dbWlvU", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Javier Infante", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ug6B6dbWlvU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "YcXnfZ2O7FE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Jah People Co.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YcXnfZ2O7FE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "XihbUTgqmQs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013 Dave Watts", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XihbUTgqmQs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "C2lNeDYeo4w", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013 Carlota Manteco\u0301n", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C2lNeDYeo4w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "d2O9uxfOVt8", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Adal Fern\u00e1ndez", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d2O9uxfOVt8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcjRyWlRwSnU1WGF2VkVZVVJiUzlteC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "ojlH7vRc9Fk", "label": "Resumen MasterClassMousike2014", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ojlH7vRc9Fk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Breve Resumen de las actividades de Mousike en 2014"}, {"url": "aRcq4DEHmDs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Samuel Labrador", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aRcq4DEHmDs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "JulNxHKUccI", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Raimundo Amador", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JulNxHKUccI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "u8gmr8XsftE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Pablo Reyes", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/u8gmr8XsftE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "kda4jG_rsLE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Juani Cantero", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kda4jG_rsLE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "7i3VhAYhqI4", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014  Jose Vera", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7i3VhAYhqI4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "MX8oLBD1vcU", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014  Israel Sandoval", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MX8oLBD1vcU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "otTFnSmcHTE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Gora Casado", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/otTFnSmcHTE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "SnaWBHZpeIY", "label": "Mousik\u00ea Master Class 2014 Albert Vila", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SnaWBHZpeIY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "MOld8DE1WA4", "label": "Mousik\u00ea Master Class 2014 Akior Garci\u0301a", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MOld8DE1WA4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 10, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "i8UawjQATc0", "label": "Teaser ST Fusion Teatro Guimera 11/12/2014", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i8UawjQATc0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 11, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Teaser del concierto que la banda canario nipona ST Fusion ofrecer\u00e1 el pr\u00f3ximo 11/12/2014 en el tetar Guimera de Santa Cruz de Tenerife.Mas info en www.st-fusion.com."}, {"url": "GHK6ZfAKVIo", "label": "Master class Chico Pinheiro, Mousik\u00ea", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GHK6ZfAKVIo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 12, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "lQWzvesnINw", "label": "Mousik\u00ea Master Class, Dayan Abad", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lQWzvesnINw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 13, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "MtSXs5kCjqU", "label": "Masterclass - Esteban Pe\u0301rez, Mousik\u00ea La Laguna", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MtSXs5kCjqU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD"], "position": 14, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBckF3WnNsRVFpVDZYMDgwbXJ6bVZHRC5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-02-15", "description": ""}, {"url": "dXHwa2QdqMw", "label": "Resumen Master Class  Mousike 2015", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dXHwa2QdqMw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Resumen de las actividades realizadas a lo largo de 2015 por la Asociaci\u00f3n  sociocultural Mousike, a lo largo de este a\u00f1o se ha podido disfrutar de Master Class de artistas de latalla de Deborah Carter,Munir Hossn, Diego Barber,Octavio Hernandez,Jose Alberto Medina y muchos mas...\nMas informaci\u00f3n: www.mousikelalaguna.com"}, {"url": "1ISHkUCxqg0", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Jes\u00fas Glez \"Ping\u00fcino\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1ISHkUCxqg0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class sobre arreglos y composici\u00f3n para guitarra del guitarrista venezolano Jes\u00fas Gonz\u00e1lez \"Ping\u00fcino\""}, {"url": "Ks_pxGqi9Zs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Clinic de Bater\u00edas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ks_pxGqi9Zs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Los bater\u00edas tinerfe\u00f1os N\u00e9stor Cabello, Ricard Gonz\u00e1lez y Gustavo Hern\u00e1ndez ofrecieron una Master Class sobre diferentes t\u00e9cnicas de bater\u00eda."}, {"url": "qAIQCVySBes", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Diego Barber", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qAIQCVySBes/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "El guitarrista de Lanzarote nos ense\u00f1a \"Secretos de la guitarra en el Jazz\""}, {"url": "n0dKUYbWIVQ", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Paula Quintana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n0dKUYbWIVQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class de la actriz y bailarina Paula Quintana"}, {"url": "XR8XkfBf7qo", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Deborah Carter", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XR8XkfBf7qo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Clase magistral sobre historia del Jazz y t\u00e9cnica vocal de la cantante norteamericana Deborah Carter."}, {"url": "Fn6H5Sw9VMY", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Munir Hossn", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Fn6H5Sw9VMY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class sobre bajo y guitarra del multiinstrumentista brasile\u00f1o Munir Hossn."}, {"url": "5Emv7C7NDRE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Octavio Hern\u00e1ndez.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5Emv7C7NDRE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "El guitarrista de Gran Canaria en una Master Class sobre guitarra de Jazz."}, {"url": "jqtNEnwGoI4", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Paco Perera", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jqtNEnwGoI4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class del bajista grancanario Paco Perera."}, {"url": "raYJ4NkB-_Q", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Jos\u00e9 Alberto Medina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/raYJ4NkB-_Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class sobre arreglos y composici\u00f3n para piano."}, {"url": "s8yJ-Pp2rE0", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Marcos Assun\u00e7ao", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/s8yJ-Pp2rE0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 10, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class del guitarrista brasile\u00f1o Marcos Assun\u00e7ao, sobre la improvisaci\u00f3n en la m\u00fasica popular brasile\u00f1a."}, {"url": "fpkCb45p4qE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Natanael Ramos", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fpkCb45p4qE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 11, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "\"Evoluci\u00f3n de la trompeta en el Jazz\""}, {"url": "nkBGbogVjBs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - To\u00f1\u00edn Corujo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nkBGbogVjBs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 12, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "El m\u00fasico lanzarote\u00f1o nos ofrece una Master Class sobre pedagog\u00eda musical en la infancia."}, {"url": "ok90ixJRIHw", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Iv\u00e1n Rojas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ok90ixJRIHw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 13, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Master Class del guitarrista tinerfe\u00f1o Iv\u00e1n Rojas. \"Tocar Jazz con tres herramientas b\u00e1sicas\"."}, {"url": "jJPewRZniSw", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Borja Barrueta Parte1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jJPewRZniSw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 14, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Primera parte de la Master Class de Borja Barrueta sobre bater\u00eda."}, {"url": "ODqHKFfZvoo", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Borja Barrueta Parte2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ODqHKFfZvoo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa"], "position": 15, "type": "video", "id": "UExUTmE3cEt4M1RBcVdBX2hwYm1MR1dERHpQQlpTVVpFYS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-02-15", "description": "Segunda parte de la Master Class de Borja Barrueta sobre bater\u00eda."}, {"url": "KSKr6X1uSXE", "label": "Masterclass Piano Mois\u00e9s S\u00e1nchez - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "KSKr6X1uSXE", "publishedAt": "2018-10-16", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KSKr6X1uSXE/mqdefault.jpg"}, {"url": "tBGz1gqC9Ts", "label": "\"Tango Herre\u00f1o\" Simbeque", "type": "video", "id": "tBGz1gqC9Ts", "publishedAt": "2015-10-13", "description": "Segunda entrega del Proyecto Simbeque, en esta ocasi\u00f3n inspirada en el \"Tango Herre\u00f1o\". Miguel Manescau:Guitarra. Beatriz Alonso:Voz. Luis Suarez:Percu.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tBGz1gqC9Ts/mqdefault.jpg"}, {"url": "4k_PxM-J7WU", "label": "Master Sessions ST Fusion & Chico Pinheiro", "type": "video", "id": "4k_PxM-J7WU", "publishedAt": "2014-10-15", "description": "Una nueva sesi\u00f3n de Master Sessions de Mousike en esta ocasi\u00f3n con el gran guitarrista brasile\u00f1o Chico Pinheiro junto a ST Fusion. Chico Pinheiro:Guitarra ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4k_PxM-J7WU/mqdefault.jpg"}, {"url": "_VhfQHL_XUo", "label": "\"Tambor de Sequias\" SIMBEQUE", "type": "video", "id": "_VhfQHL_XUo", "publishedAt": "2016-04-29", "description": "Adaptaci\u00f3n del poema de Pedro Garcia Cabrera a cargo de la formaci\u00f3n canaria Simbeque. Realizado por Klallam Digital Works. Sonido:Jonas Superstereo.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_VhfQHL_XUo/mqdefault.jpg"}, {"url": "vb1iF9c3B2Q", "label": "\"Sorondongo\", Simbeque Project Vol I", "type": "video", "id": "vb1iF9c3B2Q", "publishedAt": "2016-05-30", "description": "Nueva entrega de otro cl\u00e1sico del folklore canario, en esta ocasi\u00f3n un \"Sorondongo\", que tambi\u00e9n podr\u00e1n encontrar dentro del primer volumen de Simbeque ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vb1iF9c3B2Q/mqdefault.jpg"}, {"url": "FrMXbVFioiY", "label": "Masterclass Voro Garc\u00eda - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "FrMXbVFioiY", "publishedAt": "2017-11-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FrMXbVFioiY/mqdefault.jpg"}, {"url": "JP7U9x8lRLo", "label": "\"Aires de Lima\" Simbeque.", "type": "video", "id": "JP7U9x8lRLo", "publishedAt": "2015-09-06", "description": "El proyecto Simbeque surge como un combo de estudio entre profesores y alumnos de la asociaci\u00f3n sociocultural Mousike. Liderado por el guitarrista tinerfe\u00f1o ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JP7U9x8lRLo/mqdefault.jpg"}, {"url": "CnrtvFIwZTc", "label": "\"Puertas Adentro\" de \"Puertas al Sur\"", "type": "video", "id": "CnrtvFIwZTc", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "Video promocional de la segunda entrega del proyecto \"Puertas al Sur\" denominado \"Puertas Adentro\" , un trabajo de investigacion sobre la m\u00fasica ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CnrtvFIwZTc/mqdefault.jpg"}, {"url": "ai_UKMuIWms", "label": "Campa\u00f1a Crowdfunding Simbeque", "type": "video", "id": "ai_UKMuIWms", "publishedAt": "2015-11-23", "description": "Video descriptivo de la campa\u00f1a de crowfunding del proyecto Simbeque. Mas informaci\u00f3n: http://crowdants.com/project/simbeque/index ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ai_UKMuIWms/mqdefault.jpg"}, {"url": "7rp65hcR7O4", "label": "Masterclass Piano Juan Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "7rp65hcR7O4", "publishedAt": "2018-10-15", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7rp65hcR7O4/mqdefault.jpg"}, {"url": "pruBzHczb6k", "label": "Masterclass Antonio Serrano (Arm\u00f3nica), Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "pruBzHczb6k", "publishedAt": "2018-09-08", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pruBzHczb6k/mqdefault.jpg"}, {"url": "if9rPKoDG0M", "label": "Masterclass Xerach Pe\u00f1ate - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "if9rPKoDG0M", "publishedAt": "2017-10-15", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/if9rPKoDG0M/mqdefault.jpg"}, {"url": "Et8wZjIjyUI", "label": "I CURSO INTENSIVO DE CLARINETE L'ROLLIN SCHOOL EN TENERIFE", "type": "video", "id": "Et8wZjIjyUI", "publishedAt": "2016-07-28", "description": "Mousik\u00ea La Laguna & L'Rollin Clarinet Band se unen en un proyecto pionero en Canarias: L'Rollin School. Este proyecto se lleva realizando hace 3 a\u00f1os en ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Et8wZjIjyUI/mqdefault.jpg"}, {"url": "9KJ4FGxlg-w", "label": "Master Class Antonio Lizana \"Master Class Mousik\u00ea 2016\"", "type": "video", "id": "9KJ4FGxlg-w", "publishedAt": "2017-05-02", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9KJ4FGxlg-w/mqdefault.jpg"}, {"url": "mv1vm_gCoEI", "label": "Masterclass Chris Kase, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "mv1vm_gCoEI", "publishedAt": "2018-06-11", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mv1vm_gCoEI/mqdefault.jpg"}, {"url": "z4eW7eHXxdQ", "label": "Master Class Enrique Mateu \"Master Class Mousike 2016\"", "type": "video", "id": "z4eW7eHXxdQ", "publishedAt": "2016-10-16", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z4eW7eHXxdQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "6UVt5RFUpH4", "label": "Masterclass Alba Serrano, \"Mousike Master Classes 2018\"", "type": "video", "id": "6UVt5RFUpH4", "publishedAt": "2018-06-11", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6UVt5RFUpH4/mqdefault.jpg"}, {"url": "bS9InwrcKB4", "label": "Masterclass Ingenier\u00eda Musical Pablo Pulido, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "bS9InwrcKB4", "publishedAt": "2018-10-14", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bS9InwrcKB4/mqdefault.jpg"}, {"url": "n8vlD7th8iA", "label": "Master Sessions Akior Garc\u00eda", "type": "video", "id": "n8vlD7th8iA", "publishedAt": "2014-11-10", "description": "Master Session de Mousik\u00e9, esta ocasi\u00f3n grabada en el estudio The Conqueror of Dub.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n8vlD7th8iA/mqdefault.jpg"}, {"url": "CCTr6md53II", "label": "Master Class 2016 con Yul Ballesteros \"Mousik\u00ea La Laguna\"", "type": "video", "id": "CCTr6md53II", "publishedAt": "2016-05-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CCTr6md53II/mqdefault.jpg"}, {"url": "ctRW4F9SADk", "label": "Master Session de Mousike Dayan Abad & Miguel Manescau", "type": "video", "id": "ctRW4F9SADk", "publishedAt": "2014-10-13", "description": "MasterSession con Dayan Abad. Grabado en directo en Sala A\u00f1epa (La Orotava, Tenerife) por KlallamDigitalWorks en Marzo de 2014.Para mas informaci\u00f3n ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ctRW4F9SADk/mqdefault.jpg"}, {"url": "fpWHH9jJg0Q", "label": "Masterclass Kumar Sublevao Beat,  Master Classes Mousik\u00ea 2018", "type": "video", "id": "fpWHH9jJg0Q", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fpWHH9jJg0Q/mqdefault.jpg"}, {"url": "MDbcEiCRI10", "label": "Masterclass de \u00d3rgano Hammond por Matteo Addabbo, \"Master Class Mousik\u00ea 2018\"", "type": "video", "id": "MDbcEiCRI10", "publishedAt": "2018-09-03", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MDbcEiCRI10/mqdefault.jpg"}, {"url": "YCGgVPrZ2ic", "label": "Resumen MousikeMasterSessions", "type": "video", "id": "YCGgVPrZ2ic", "publishedAt": "2015-01-19", "description": "Recorrido por algunas de las MasterSessions de Mousike en 2014.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YCGgVPrZ2ic/mqdefault.jpg"}, {"url": "M2jMvY-CHCY", "label": "Promo Masterclass Alba Serrano / Beatriz Alonso, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "M2jMvY-CHCY", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/M2jMvY-CHCY/mqdefault.jpg"}, {"url": "4dTvCD_27Xw", "label": "Master Sessions de Mousike Pablo Reyes & Miguel Manescau", "type": "video", "id": "4dTvCD_27Xw", "publishedAt": "2014-10-14", "description": "MasterSession con Pablo Reyes trio (M\u00e9xico) y Miguel Manescau, grabado en directo desde la sede de Mousik\u00ea (La Laguna) por KlallamDigitalWorks.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4dTvCD_27Xw/mqdefault.jpg"}, {"url": "sCsLGFbQmA0", "label": "Promo Masterclass Xerach Pe\u00f1ate - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "sCsLGFbQmA0", "publishedAt": "2017-09-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sCsLGFbQmA0/mqdefault.jpg"}, {"url": "fO99d1D-cGs", "label": "Promo \"Master Class Mousike 2016\", Jonathan Kreisberg and T.J.Jazz", "type": "video", "id": "fO99d1D-cGs", "publishedAt": "2016-11-02", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fO99d1D-cGs/mqdefault.jpg"}, {"url": "AoSEmhbPxIw", "label": "Promo Master Class Viktorija Pilatovic, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "AoSEmhbPxIw", "publishedAt": "2017-06-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AoSEmhbPxIw/mqdefault.jpg"}, {"url": "0ilOi7RWGV8", "label": "Mousik\u00ea Master Class  Beatriz \"La Colora\u0301\"", "type": "video", "id": "0ilOi7RWGV8", "publishedAt": "2015-08-14", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0ilOi7RWGV8/mqdefault.jpg"}, {"url": "WsM9k_tnqzY", "label": "Promo Masterclass Chris Kase, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "WsM9k_tnqzY", "publishedAt": "2018-02-12", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WsM9k_tnqzY/mqdefault.jpg"}, {"url": "PHlhFHulLFg", "label": "\"Master Class Mousike 2016\" con Erico Moreira (Promo)", "type": "video", "id": "PHlhFHulLFg", "publishedAt": "2016-01-13", "description": "Promo de la primera Master class del ciclo \"Master Class 206\" de la asociaci\u00f3n sociocultural Mousike. Mas informaci\u00f3n:www.mousikelalaguna.com.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PHlhFHulLFg/mqdefault.jpg"}, {"url": "HJHK5kR7n_I", "label": "Master Class Mousike (Promo Gora Casado)", "type": "video", "id": "HJHK5kR7n_I", "publishedAt": "2014-12-08", "description": "Video Promocional de las Master Classes que llevara a cabo Gora Casado los pr\u00f3ximos 19 y 20 de Diciembre en la escuela de m\u00fasica de Santa Cruz de La ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HJHK5kR7n_I/mqdefault.jpg"}, {"url": "G4jyQnbpNXQ", "label": "Promo Master Class Antonio Lizana \"Master Class MOusike 2016\"", "type": "video", "id": "G4jyQnbpNXQ", "publishedAt": "2016-05-30", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/G4jyQnbpNXQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "nGcAhl3YX2Y", "label": "Promo Master Class Shai Maestro Mousike 2017", "type": "video", "id": "nGcAhl3YX2Y", "publishedAt": "2017-01-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nGcAhl3YX2Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "UF9Jxc0I8rU", "label": "Promo Masterclass Childo Tomas, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "UF9Jxc0I8rU", "publishedAt": "2017-12-24", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UF9Jxc0I8rU/mqdefault.jpg"}, {"url": "dRJ10uaw9MA", "label": "Promo Thais Morell Master Class Mousik\u00ea 2016", "type": "video", "id": "dRJ10uaw9MA", "publishedAt": "2016-06-20", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dRJ10uaw9MA/mqdefault.jpg"}, {"url": "Jjg0NaZ_YB0", "label": "Promo \"Master Class 2016\" Guillermo Vadal\u00e0 Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "Jjg0NaZ_YB0", "publishedAt": "2016-05-23", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Jjg0NaZ_YB0/mqdefault.jpg"}, {"url": "GTtkVfzFbxw", "label": "Jep Mel\u00e9ndez | Master Class Mousike 2016 (Promo)", "type": "video", "id": "GTtkVfzFbxw", "publishedAt": "2016-02-22", "description": "Jep Mel\u00e9ndez, formado como bailar\u00edn de claque en diferentes escuelas de Barcelona y New York. Tambi\u00e9n ha recibido formaci\u00f3n complementaria en danza ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GTtkVfzFbxw/mqdefault.jpg"}, {"url": "2jwY3oqwYpA", "label": "Resumen Masterclass 2016 - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "2jwY3oqwYpA", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2jwY3oqwYpA/mqdefault.jpg"}, {"url": "OKAPSf9Pq_o", "label": "Promo Master Class Mousike 2016 Enrique Mateu", "type": "video", "id": "OKAPSf9Pq_o", "publishedAt": "2016-09-06", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OKAPSf9Pq_o/mqdefault.jpg"}, {"url": "rTTuUlAXqEY", "label": "Promo Masterclass Juan Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "rTTuUlAXqEY", "publishedAt": "2018-01-10", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rTTuUlAXqEY/mqdefault.jpg"}, {"url": "Mrsi4e9spPY", "label": "Master Sessions de Mousike Raimundo Amador & Miguel Manescau", "type": "video", "id": "Mrsi4e9spPY", "publishedAt": "2014-10-14", "description": "MasterSession de Raimundo Amador, sede Mousik\u00ea, La Laguna en Febrero de 2014. Grabaci\u00f3n en directo.Para mas informaci\u00f3n www.mousikelalaguna.com.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mrsi4e9spPY/mqdefault.jpg"}, {"url": "gat5nzfzxgM", "label": "Promo Luis Verde [Saxof\u00f3n] Master Class Mousike 2016", "type": "video", "id": "gat5nzfzxgM", "publishedAt": "2016-12-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gat5nzfzxgM/mqdefault.jpg"}, {"url": "GKwS_ucalmM", "label": "Promo Master Class saxof\u00f3n - Ariel Bringuez", "type": "video", "id": "GKwS_ucalmM", "publishedAt": "2017-03-06", "description": "Saxofonista, profesor, compositor y arreglista, graduado en la Universidad de las Artes de La Habana (Cuba). Ha impartido clases en la Escuela Nacional de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GKwS_ucalmM/mqdefault.jpg"}, {"url": "8GuCBmXLdbg", "label": "Master Class Yull Ballesteros [Promo]", "type": "video", "id": "8GuCBmXLdbg", "publishedAt": "2016-03-01", "description": "M\u00fasico, compositor, arreglista y productor. Comenz\u00f3 su estudios en la materia a los 10 a\u00f1os en Gran Canaria, Espa\u00f1a. Despu\u00e9s de estudiar por tres a\u00f1os en ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8GuCBmXLdbg/mqdefault.jpg"}, {"url": "puAWqBSB5U0", "label": "Promo Master Class Juan Carlos Leon \"Mosco\" Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "puAWqBSB5U0", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/puAWqBSB5U0/mqdefault.jpg"}, {"url": "Zn5Ln2et-m0", "label": "Promo Masterclass Latino Blanco - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "Zn5Ln2et-m0", "publishedAt": "2018-10-30", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Zn5Ln2et-m0/mqdefault.jpg"}, {"id": "PLTNa7pKx3TAqEHQ9V6PNU5JyyQZl7tc4D", "label": "Master Class 2018", "type": "playlist"}, {"id": "PLTNa7pKx3TAojd57cSz3rVjWbfVUuF9Wg", "label": "Master Class 2012", "type": "playlist"}, {"id": "PLTNa7pKx3TAqtlLKj3Qm1J9VtzRKsGeon", "label": "Master Class 2017", "type": "playlist"}, {"id": "PLTNa7pKx3TAqFfOeUulwZfIpaG4wNjQKY", "label": "Master Class 2016", "type": "playlist"}, {"id": "PLTNa7pKx3TAr4rZTpJu5XavVEYURbS9mx", "label": "Master Class 2013", "type": "playlist"}, {"id": "PLTNa7pKx3TArAwZslEQiT6X080mrzmVGD", "label": "Master Class 2014", "type": "playlist"}, {"id": "PLTNa7pKx3TAqWA_hpbmLGWDDzPBZSUZEa", "label": "Master Class 2015", "type": "playlist"}]}
    </div>

</body>

</html>