<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>Vídeos BellónMaceiras</title>
    <meta name="Description" content="Vídeos youtube de Bellón Maceiras. BellónMaceiras Dúo. BellónMaceiras Quinteto. Escola de Música BellónMaceiras">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />
      
    <!-- libs simile-exhibit -->

    <script src="../js/exhibit/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <link rel="exhibit-extension" href="../js/exhibit/extensions/time/time-extension.js" />
    <script src="../js/exhibit/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>
    
    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">  
        $(document).bind("dataload.exhibit", function() {
            $("input").addClass("form-control");
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                function (d) {
                    return d.split('-')[0];
                },
                "number");
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            var items = json.items;
            for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
            }
            return json;
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
<link rel="manifest" href="site.webmanifest">
<link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
<header>
    <h1 class="text-center">Vídeos BellónMaceiras</h1>
    <hr>
</header>
    
        <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
        <div class="container">
        <button class="visible-xs"  data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-4" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar" 
            data-ex-expressions=".label, .playlistId.label"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" 
            data-ex-collapsible="true" data-ex-facet-label="Año de publicación"
            data-ex-sort-direction="reverse"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression=".playlistId" data-ex-facet-label="Playlists"
            data-ex-collapsible="true" data-ex-missing-label="Fuera de playlist" ></div>
        </div>
        

        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" data-ex-orders=".label" data-ex-grouped="false"
                data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="20" data-ex-show-controls="false" data-ex-possible-orders=".label ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                        <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->
            

        </div>
    

    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
            {"items": [{"url": "-7g4cRfb2fw", "label": "Daniel Bell\u00f3n. Alborada de Rosal\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-7g4cRfb2fw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-32q1g87tITgSGn2K-g71125"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMnExZzg3dElUZ1NHbjJLLWc3MTEyNS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Con motivo do 176 aniversario do nacemento de Rosal\u00eda de Castro Daniel Bell\u00f3n interpreta a Alborada de Rosal\u00eda.\n\n\nCon motivo del 176 aniversario del nacimiento de Rosal\u00eda de Castro Daniel Bell\u00f3n interpreta la Alborada de Rosal\u00eda."}, {"url": "bEO7PGl_r0Q", "label": "Daniel Bell\u00f3n \"go pro on board\" Studio A Ponte. New CD Bell\u00f3nMaceiras 2015", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bEO7PGl_r0Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-32q1g87tITgSGn2K-g71125", "PLNmcDJXKM-33SXNBtQPRISiSoRfdnZS37"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMnExZzg3dElUZ1NHbjJLLWc3MTEyNS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Aqu\u00ed vos mostramos un pequeno fragmento da gravaci\u00f3n do novo disco dende unha perspectiva diferente...\n\nAqu\u00ed os ense\u00f1amos un peque\u00f1o fragmento de la grabaci\u00f3n del nuevo disco desde una perspectiva diferente...."}, {"url": "9I0ZdJ631q0", "label": "Daniel Bell\u00f3n e Ram\u00f3n Dopico. Suite de Aires da terra / Berce", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9I0ZdJ631q0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-32q1g87tITgSGn2K-g71125"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMnExZzg3dElUZ1NHbjJLLWc3MTEyNS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Neste v\u00eddeo o gaiteiro Daniel Bell\u00f3n e o tamborileiro Ram\u00f3n Dopico crean unha suite de temas recollidos do libro Aires da Terra e pola Asociaci\u00f3n de Ferrolterra Berce. Utilizan un punteiro de Do brillante de hai varias d\u00e9cadas feito polo Obradoiro Seivane e un tambor constru\u00eddo por Pablo Carpintero. O resto da informaci\u00f3n no v\u00eddeo."}, {"url": "0zBZuzlejgI", "label": "BellonMaceirasNadal", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0zBZuzlejgI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-33SXNBtQPRISiSoRfdnZS37"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zM1NYTkJ0UVBSSVNpU29SZmRuWlMzNy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "\u00a1Desex\u00e1mosvos unhas felices festas cheas de boa m\u00fasica !\n\n\u00a1Os deseamos unas felices fiestas llenas de buena m\u00fasica !"}, {"url": "tkgYNVgCj-E", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Trio Travel to Dhaka (Bangladesh)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tkgYNVgCj-E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-33SXNBtQPRISiSoRfdnZS37", "PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zM1NYTkJ0UVBSSVNpU29SZmRuWlMzNy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-15", "description": "A finais de xaneiro de 2018 Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo viaxamos a Dhaka (Bangladesh) para ofrecer un concerto, un taller e d\u00faas charlas. As\u00ed vos contamos o noso paso por al\u00ed.\n\n\nA finales de Enero de 2018 Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo viajamos a Dhaka (Bangladesh) para dar un concierto, un taller y dos charlas. As\u00ed os contamos nuestro paso por all\u00ed.\n\nWe want to share with you a very special travel to play Galician Music  with Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo in Dhaka,Bangladesh.  It was our great experiencie."}, {"url": "d_9YGn27uM0", "label": "Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. Parte 2. Clases de gaita Daniel Bell\u00f3n", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d_9YGn27uM0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30Bs00sjboLywj4pMV0-csN"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMEJzMDBzamJvTHl3ajRwTVYwLWNzTi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Present\u00e1mosvos a Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. Neste segundo v\u00eddeo amosamos as clases de gaita. Se queredes m\u00e1is informaci\u00f3n da escola ou apuntarvos aqu\u00ed tedes o enlace: https://www.bellonmaceiras.com/escola.php\n\n\nOs presentamos la Escuela de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. En este segundo v\u00eddeo os ense\u00f1amos las clases de gaita. Si quer\u00e9is m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la escuela o apuntaros aqu\u00ed ten\u00e9is el enlace: https://www.bellonmaceiras.com/escola.php"}, {"url": "AjyqJm2F5u0", "label": "Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. Parte 1.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AjyqJm2F5u0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30Bs00sjboLywj4pMV0-csN"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMEJzMDBzamJvTHl3ajRwTVYwLWNzTi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Present\u00e1mosvos a Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. Neste primeiro v\u00eddeo amosamos a aula de bater\u00eda. Se queredes m\u00e1is informaci\u00f3n da escola ou apuntarvos aqu\u00ed tedes o enlace: https://www.bellonmaceiras.com/escola.php\n\n\nOs presentamos la Escuela de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. En este primer v\u00eddeo os ense\u00f1amos el aula de bater\u00eda. Si quer\u00e9is m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la escuela o apuntaros aqu\u00ed ten\u00e9is el enlace: https://www.bellonmaceiras.com/escola.php"}, {"url": "QIJLb75Tybg", "label": "Escola Bell\u00f3nMaceiras en TVE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QIJLb75Tybg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30Bs00sjboLywj4pMV0-csN", "PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMEJzMDBzamJvTHl3ajRwTVYwLWNzTi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "A d\u00eda 1 de decembro de 2011 Bell\u00f3nMaceiras nos presentan os seus novos proxectos coma grupo, as\u00ed como o novo cde panxoli\u00f1as gravado en directo en Rusia. Tam\u00e9n entraremos na s\u00faa escola de m\u00fasica e co\u00f1eceremos a unha alumna moi especial chegada dende Par\u00eds para aprender a tocar a gaita durante un mes con Dani. (Fonte: TVE)\n\n\nA d\u00eda 1 de diciembre de 2011 Bell\u00f3nMaceiras nos presentan sus nuevos proyectos, como su nuevo disco editado y grabado en Rusia en directo.Tambi\u00e9n entraremos en su escuela de m\u00fasica y conoceremos a una alumna muy especial llegada desde Par\u00eds para aprender gaita gallega con Dani. (Fuente: TVE)"}, {"url": "0SEAVeWVgak", "label": "Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. Parte 3. Clases de acorde\u00f3n Diego Maceiras", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0SEAVeWVgak/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30Bs00sjboLywj4pMV0-csN"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMEJzMDBzamJvTHl3ajRwTVYwLWNzTi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "Present\u00e1mosvos a Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. Neste terceiro v\u00eddeo amosamos as clases de acorde\u00f3n. Se queredes m\u00e1is informaci\u00f3n da escola ou apuntarvos aqu\u00ed tedes o enlace: https://www.bellonmaceiras.com/escola.php\n\n\nOs presentamos la Escuela de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras desde dentro. En este tercer v\u00eddeo os ense\u00f1amos las clases de acorde\u00f3n. Si quer\u00e9is m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la escuela o apuntaros aqu\u00ed ten\u00e9is el enlace: https://www.bellonmaceiras.com/escola.php"}, {"url": "u1oPaM8g4o4", "label": "Festa de fin de curso 2018 da Escola Bell\u00f3nMaceiras", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/u1oPaM8g4o4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30Bs00sjboLywj4pMV0-csN"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMEJzMDBzamJvTHl3ajRwTVYwLWNzTi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-07-13", "description": "Pequeno resumo do que foi a Festa de fin de curso 2018 da Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras.\n\nPeque\u00f1o resumen de lo que fue la Fiesta de fin de curso 2018 de la Escuela de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras."}, {"url": "ccjaA_8Sio4", "label": "Entrevista a Bell\u00f3nMaceiras en Diario Cultural sobre o Piping Festival", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ccjaA_8Sio4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Ana Roman\u00ed entrevista a Daniel Bell\u00f3n e Diego Maceiras sobre a s\u00faa participaci\u00f3n no Piping Festival de Glasgow\n\nO Diario Cultural \u00e9 un dos programas diarios de informaci\u00f3n cultural m\u00e1is veteranos da radiodifusi\u00f3n galega. As novas expresi\u00f3ns e formatos art\u00edsticos en di\u00e1logo coa historia cultural confl\u00faen neste espazo de informaci\u00f3n, an\u00e1lise e creaci\u00f3n que a Radio Galega emite desde outubro de 1990."}, {"url": "k04azdIICPk", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto en V televisi\u00f3n", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k04azdIICPk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG", "PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Aqu\u00ed podedes ver dous videoclips con m\u00fasica en directo de Bell\u00f3nMaceiras Quinteto feitos por V televisi\u00f3n para o programa M\u00fasica Ambiente no incomparable parque do Pasatempo de Betanzos, A Coru\u00f1a. Tam\u00e9n poderedes ver a entrevista feita por Xurxo Souto \u00f3 Quinteto. \n\nEn este v\u00eddeo podr\u00e9is ver 2 videoclips de m\u00fasica en directo hechos por V televisi\u00f3n para el programa M\u00fasica Ambiente en el incomparable Parque do Pasatempo en Betanzos, A Coru\u00f1a. Adem\u00e1s Xurxo Souto hace una peque\u00f1a entrevista al quinteto."}, {"url": "gknQAwZjRg0", "label": "Programa Alal\u00e1 TVG Bell\u00f3nMaceiras 1/5", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gknQAwZjRg0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nestes 5 v\u00eddeos poderedes  ver o programa alal\u00e1 da TVG adicado a Bell\u00f3nMaceiras. Dani e Diego nos amosan a s\u00faa cara m\u00e1is cercana no seu d\u00eda a d\u00eda na escola, cos concertos de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao ou quinteto. Tam\u00e9n repasar\u00e1n a s\u00faa historia musical."}, {"url": "B2TDKjxYQDo", "label": "Alala\u0301 Bello\u0301nMaceiras Parte 2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/B2TDKjxYQDo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": ""}, {"url": "9-F82IhYJso", "label": "Programa Alal\u00e1 TVG Bell\u00f3nMaceiras 3/5", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9-F82IhYJso/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nestes 5 v\u00eddeos poderedes  ver o programa alal\u00e1 da TVG adicado a Bell\u00f3nMaceiras. Dani e Diego nos amosan a s\u00faa cara m\u00e1is cercana no seu d\u00eda a d\u00eda na escola, cos concertos de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao ou quinteto. Tam\u00e9n repasar\u00e1n a s\u00faa historia musical."}, {"url": "TAQebh13g3E", "label": "Programa Alal\u00e1 TVG Bell\u00f3nMaceiras 4/5", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TAQebh13g3E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nestes 5 v\u00eddeos poderedes ver o programa alal\u00e1 da TVG adicado a Bell\u00f3nMaceiras. Dani e Diego nos amosan a s\u00faa cara m\u00e1is cercana no seu d\u00eda a d\u00eda na escola, cos concertos de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao ou quinteto. Tam\u00e9n repasar\u00e1n a s\u00faa historia musical."}, {"url": "93k-PFchmAk", "label": "Programa Alal\u00e1 TVG Bell\u00f3nMaceiras 5/5", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/93k-PFchmAk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nestes 5 v\u00eddeos poderedes ver o programa alal\u00e1 da TVG adicado a Bell\u00f3nMaceiras. Dani e Diego nos amosan a s\u00faa cara m\u00e1is cercana no seu d\u00eda a d\u00eda na escola, cos concertos de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao ou quinteto. Tam\u00e9n repasar\u00e1n a s\u00faa historia musical."}, {"url": "CqupgRXpKsE", "label": "Previo do Alal\u00e1 adicado a Bell\u00f3nMaceiras", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CqupgRXpKsE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Aqu\u00ed tedes o previo adicado a Bell\u00f3nMaceiras onde nos amosar\u00e1n a s\u00faa vida coti\u00e1 na s\u00faa Escola as\u00ed como nos concertos."}, {"url": "5n7OT73_Mrg", "label": "Entrevista de Bell\u00f3nMaceiras Folkfusi\u00f3n Boa castellano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5n7OT73_Mrg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Entrevista en la que Bell\u00f3nMaceiras nos habla de su nuevo disco a Quinteto llamado Folkfusi\u00f3n. Tambi\u00e9n podr\u00e9is ver un v\u00eddeoclipa del Tango pour Claude de R.Galliano"}, {"url": "EgXGAwDTk68", "label": "Entrevista Bell\u00f3nMaceiras Folkfusi\u00f3n BOA galego", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EgXGAwDTk68/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG"], "position": 10, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras f\u00e1lanos do seu novo disco Folkfusi\u00f3n. Tam\u00e9n poderedes ver un videoclip do tango pour Claude de R.Galliano."}, {"url": "HhurUDOfVUU", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao Concertos Did\u00e1cticos Teatro Jofre Ferrol 11/2010", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HhurUDOfVUU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG", "PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 11, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMjRnSlc3bTNjUjVXRmtjM0FYSWZKRy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao trasl\u00e1dase \u00f3 emblem\u00e1tico Teatro Jofre de Ferrol para facer 6 concertos did\u00e1cticos para  un total de 1500 nenos dos colexios p\u00fablicos de Ferrol. Nesta iniciativa conxunta do Concello de Ferrol e da Escola de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras ach\u00e9gase a m\u00fasica tradicional galega \u00f3s nenos dende un punto de vista educativo e participativo. Os ritmos, instrumentos e caracter\u00edsticas da nosa m\u00fasica as\u00ed coma a experiencia personal de Dani e Diego \u00e9 trasmitida \u00f3s nenos de Ferrol por medio destes concertos as\u00ed coma unha secci\u00f3n especial de preguntas para nenos. \nGui\u00f3n e direcci\u00f3n: David Ramos\n\nBell\u00f3nMaceiras D\u00fao se traslada al emblem\u00e1tico Teatro Jofre de Ferrol para hacer 6 conciertos did\u00e1cticos para un total de 1500 ni\u00f1os de los colegios p\u00fablicos de Ferrol. Esta iniciativa conjunta del Ayuntamiento de Ferrol y de la Escuela de M\u00fasica Bell\u00f3nMaceiras trata de acercar la m\u00fasica tradicional gallega a los ni\u00f1os desde un punto de vista educativo y participativo. As\u00ed mismo la experiencia personal de Dani y Diego llega a los ni\u00f1os por medio de preguntas de los mismos adem\u00e1s de una muestra de los ritmos e instrumentos populares gallegos.\n\nGui\u00f3n y direcci\u00f3n: David Ramos"}, {"url": "MPZUaD-vecQ", "label": "Bell\u00f3nMaceiras + Ereintza Dantza Taldea + Mikel Oliveri. V\u00eddeo Resumo Atlantikaldia 2017", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MPZUaD-vecQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7", "PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "En setembro de 2017 pasamos polo festival atlantikaldia de Errenteria onde tivemos a oportunidade de facer un concerto a tr\u00edo coas colaboraci\u00f3ns de Mikel Oliveri e o grupo Ereintza Dantza Taldea. Aqu\u00ed tedes un resumo da experiencia. \n\nEn septiembre de 2017 pasamos por el festival atlantikaldia de Errenteria donde tuvimos la oportunidad de hacer un concierto a tr\u00edo con la colaboraci\u00f3n de Mikel Oliveri y Ereintza Dantza Taldea. Aqu\u00ed os dejamos un peque\u00f1o resumen."}, {"url": "vEE6QHbaHT4", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo & Ereintza Dantza Taldea. Launakoa Festival Atlantikaldia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vEE6QHbaHT4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7", "PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo e Ereintza Dantza Taldea am\u00f3sanos este Launako fruto dunha fusi\u00f3n entre Galicia e Euskadi no festival atlantikaldia 2017 en Errenter\u00eda, Guip\u00fazcoa. \n\nBellonmaceiras Trio eta Ereintza Dantza Taldeak Launako hau eskeintzen digute Galizia eta Euskadiren arteko fusioa bezala Festival Atlantikaldiarako 2017an Errenterian, Gipuzkoa\n\nBell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo y Ereintza Dantza Taldea nos muestran este Launako fruto de una fusi\u00f3n entre Galicia y Euskadi para el Festival Atlantikaldia 2017 en Errenter\u00eda, Guip\u00fazcoa."}, {"url": "GntHgnW5Xro", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto & Mar\u00eda L\u00f3pez. Festival de Ortigueira 2014. Muin\u0303eira de Pontesampaio", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GntHgnW5Xro/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7", "PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto interpreta \"Mui\u00f1eira de Pontesampaio\" coa colaboraci\u00f3n de Mar\u00eda L\u00f3pez, zanfonista de 9 anos, na 30 edici\u00f3n do Festival Celta de Ortigueira.\n\nBell\u00f3nMaceiras Quinteto interpreta \"Mui\u00f1eira de Pontesampaio\" con la colaboraci\u00f3n de Mar\u00eda L\u00f3pez, zanfonista de 9 a\u00f1os, en la edici\u00f3n 30 del Festival Celta de Ortigueira"}, {"url": "gNUlp_XXGqQ", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao & Mar\u00eda Moiseeva. Valenki Kalinka live in Moscow.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gNUlp_XXGqQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7", "PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Se queredes escoitar con gaita galega, acorde\u00f3n e \u00f3rgano tocando m\u00fasica popular rusa aqu\u00ed teredes esa oportunidade. Valenki e Kalinka interpretado en abril de 2012 na catedral cat\u00f3lica de Mosc\u00fa por Bell\u00f3nMaceiras d\u00fao xunto a Mar\u00ed\u00e1 Moiseeva. \n\nSi quer\u00e9is escuchar la gaita gallega, acorde\u00f3n y \u00f3rgano tocar m\u00fasica popular rusa aqu\u00ed tendr\u00e9\u00eds ocasi\u00f3n de hacerlo. Valenki y kalinka interpretado en abril de 2012 en la catedral cat\u00f3lica de Mosc\u00fa por Bell\u00f3nMaceiras d\u00fao junto a Mar\u00eda Moiseeva. \n \n\n\u0417\u0434\u0435\u0441\u044c \u0432\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0443\u044e \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0443\u044e \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0443 \u0441 \u0432\u043e\u043b\u044b\u043d\u043a\u0435."}, {"url": "J_rOQjdmCoY", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao & Mar\u00eda Moiseeva Cantata 147 Bach", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/J_rOQjdmCoY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7", "PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nesta segunda viaxe de Bell\u00f3nMaceiras a Mosc\u00fa Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao interpretan varias melod\u00edas de diversas \u00e9pocas e estilos. Acompa\u00f1ados por Mar\u00eda Moiseeva no \u00f3rgano poderedes escoitar un breve gui\u00f1o \u00e1 Cantata 147 de J.S. Bach dentro do seu concerto na Catedral Cat\u00f3lica de Mosc\u00fa.\n\n\nEn este segundo viaje de Bell\u00f3nMaceiras a Mosc\u00fa interpretan varias melod\u00edas de diversos estilos y \u00e9pocas. Acompa\u00f1ados por Mar\u00eda Moiseeva en el \u00f3rgano nos presentan un peque\u00f1o gui\u00f1o de la Cantata 147 de J.S. Bach en su concierto en la catedral cat\u00f3lica."}, {"url": "c99SWtB-DfA", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao Live in Moscow", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/c99SWtB-DfA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nesta ocasi\u00f3n podederes ver unha reportaxe multimedia con fotos e audio en directo do paso de BM2 por Mosc\u00fa. Nun dos concertos do d\u00fao na capital Rusa (en concreto no da catedral cat\u00f3lica con m\u00e1is de 1000 persoas de p\u00fablico),  gravouse un cd en directo do cal sae este audio da popular panxoli\u00f1a \"Villancico para la navidad de 1829\". Nesta gravaci\u00f3n participan con BM no \u00f3rgano Mar\u00eda Moiseeva e na guitarra Vitaly Maslov.\r\n\r\nEn esta ocasi\u00f3n podr\u00e9is ver un v\u00eddeo del paso de BM2 por Mosc\u00fa. En el concierto de la catedral cat\u00f3lica con m\u00e1s de 1000 personas se grab\u00f3 un cd en directo en el que BM participa con 6 temas de los cuales escuchar\u00e9is en este documento el popular \"Villancico para la navidad de 1829\". Participan junto a BM la organista Mar\u00eda Moiseeva y el guitarrista Vitaly Maslov."}, {"url": "CdYiNjQZiWI", "label": "Bell\u00f3nMaceiras en Cosqu\u00edn, Argentina.  V\u00eddeo 1 de 2.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CdYiNjQZiWI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Neste v\u00eddeo poderedes ver o paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao polo Festival de Folklore m\u00e1is grande de Sudam\u00e9rica. No espect\u00e1culo conxunto \"El viaje\" participan adem\u00e1is de Dani e Diego o pianista argentino Juan Carlos Cambas e a cantante portuguesa Dulce Pontes. Nesta primeira secuencia poderedes ver os temas La juguetona ( chacarera ) e a Mui\u00f1eira de Pontesampaio. 31 de xaneiro de 2011, Cosqu\u00edn, C\u00f3rdoba, Argentina.\n\nEn este v\u00eddeo podr\u00e9is ver el paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao por el Festival de Folklore m\u00e1s grande de Sudam\u00e9rica. En el espect\u00e1culo \"El viaje\" adem\u00e1s de Dani y Diego participan el pianista argentino Juan Carlos Cambas y la cantante portuguesa Dulce Pontes.En la primeira secuencia podr\u00e9is ver los temas La juguetona ( chacarera ) y la Mui\u00f1eira de Pontesampaio. 31 de enero de 2011, Cosqu\u00edn, C\u00f3rdoba, Argentina."}, {"url": "qVZv6iR43-s", "label": "Bell\u00f3nMaceiras en Cosqu\u00edn, Argentina.  V\u00eddeo 2 de 2.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qVZv6iR43-s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Neste v\u00eddeo poderedes ver o paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao polo Festival de Folklore m\u00e1is grande de Sudam\u00e9rica. No espect\u00e1culo conxunto \"El viaje\" participan adem\u00e1is de Dani e Diego o pianista argentino Juan Carlos Cambas e a cantante portuguesa Dulce Pontes. Nesta segunda secuencia poderedes ver o famoso tema S\u00f3lo le pido a Dios de Le\u00f3n Gieco por primeira vez interpretada con gaita. 31 de xaneiro de 2011, Cosqu\u00edn, C\u00f3rdoba, Argentina.\n\nEn este v\u00eddeo podr\u00e9is ver el paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao por el Festival de Folklore m\u00e1s grande de Sudam\u00e9rica. En el espect\u00e1culo \"El viaje\" adem\u00e1s de Dani y Diego participan el pianista argentino Juan Carlos Cambas y la cantante portuguesa Dulce Pontes.En la segunda secuencia podr\u00e9is ver el famoso tema S\u00f3lo le pido a Dios de Le\u00f3n Gieco interpretada por primera vez por una gaita. 31 de enero de 2011, Cosqu\u00edn, C\u00f3rdoba, Argentina."}, {"url": "XLNUTaHAvXE", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao en Cosqu\u00edn, Argentina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XLNUTaHAvXE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMWxYY2llWjNSb1Nja2lqRlA4V3JjNy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Neste v\u00eddeo poderedes ver un pequeno resumo do paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao polo Festival de Folklore m\u00e1is grande de sudam\u00e9rica, O Festival de Cosqu\u00edn en Argentina. O espect\u00e1culo ch\u00e1mase El Viaje, no que participan Dani Bell\u00f3n e Diego Maceiras o pianista arxentino Juan Carlos Cambas e a cantante portuguesa Dulce Pontes. O v\u00eddeo est\u00e1 grabado e emitido pola televisi\u00f3n nacional arxentina Canal 7. 31 de xaneiro de 2011, Cosqu\u00edn, C\u00f3rdoba, Arxentina.\n\nEn este v\u00eddeo podr\u00e9is ver un peque\u00f1o resumen del paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao por el Festival de Folklore m\u00e1s grande de Sudam\u00e9rica: el Festival de Cosqu\u00edn. El espect\u00e1culo se llama el viaje y participan adem\u00e1s de Daniel Bell\u00f3n y Diego Maceiras, el pianista Argentino Juan Carlos Cambas y la cantante portuguesa Dulce Pontes. El v\u00eddeo fue grabado y emitido por el canal televisivo nacional argentino Canal 7. 31 de enero de 2011, Cosqu\u00edn, C\u00f3rdoba, Argentina."}, {"url": "1CDABYE2Sws", "label": "Making-of single \"Brasileirinho\" new album TEN Bell\u00f3nMaceiras", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1CDABYE2Sws/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zM29hNVYxM2IzSUh1eThITUluZmVTVS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Making-of da canci\u00f3n \"Brasileirinho\" gravado o 2 de outubro no cine Adriano de Barallobre, Fene. Estrea novo disco Bell\u00f3nMaceiras TEN decembro 2015.\n\nMaking-of de la canci\u00f3n \"Brasileirinho\" grabado el 2 de octubre en el cine Adriano de Barallobre, Fene. Estreno nuevo disco Bell\u00f3nMaceiras TEN diciembre 2015.\n\nMaking-of first single \"Brasileirinho\" recorded 2th October Adriano cinema Barallobre, Fene. New album TEN Bell\u00f3nMaceiras out on December 2015.\n\nDaniel Bell\u00f3n, gaita galega (bagpipe)\nDiego Maceiras, acorde\u00f3n (accordion)\nJuan Cabe, guitarra ac\u00fastica (acoustic guitar)\n\nSeguidenos / S\u00edguenos / Follow us\nwww.bellonmaceiras.com\nwww.facebook.com/bellonmaceiras\nhttps://twitter.com/bellonmaceiras"}, {"url": "bqIZz58wx04", "label": "Bell\u00f3nMaceiras single \"Brasileirinho\" new album TEN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bqIZz58wx04/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zM29hNVYxM2IzSUh1eThITUluZmVTVS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Daniel Bell\u00f3n e Diego Maceiras estrean primeiro single do seu novo disco 10\u00ba aniversario TEN, \"Brasileirinho\" composto por Waldir Azevedo. Estrea TEN decembro 2015.\n\nDaniel Bell\u00f3n y Diego Maceiras estrenan primer single de su nuevo disco 10\u00ba aniversario TEN, \"Brasileirinho\" compuesto por Waldir Azevedo. Estreno TEN diciembre 2015.\n\nDaniel Bell\u00f3n and Diego Maceiras first single new album TEN 10th anniversary, \"Brasileirinho\" composed by Waldir Azevedo. TEN out on  December 2015\n\n\nDaniel Bell\u00f3n, gaita galega (bagpipe)\nDiego Maceiras, acorde\u00f3n (accordion)\nJuan Cabe, guitarra ac\u00fastica (acoustic guitar)\n\nSeguidenos / S\u00edguenos / Follow us\n\nwww.bellonmaceiras.com\nwww.facebook.com/bellonmaceiras\nhttps://twitter.com/bellonmaceiras"}, {"url": "PxBVytp-L3U", "label": "Bell\u00f3nMaceiras. Programme BBC Alba. Piping Live 2015", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PxBVytp-L3U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zM29hNVYxM2IzSUh1eThITUluZmVTVS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "The first episode of the music series Ce\u00f2lmhor @ Piping Live is presented by musician and broadcaster Julie Fowlis. Filmed in Glasgow during the Piping Live! festival in August 2015, this eclectic show features lively performances from the best of the festival.\n\nAppearing in this programme are acclaimed piper Matt MacIsaac accompanied by Andrea Beaton and Troy MacGillivray from Nova Scotia, Bell\u00f3nMaceiras from Galicia and Stewart Levack Irving - a group of musicians guaranteeed to lift the spirit.\n\nDaniel Bell\u00f3n Interview\nMui\u00f1eira da Dorna (Daniel Bell\u00f3n)\n\nDaniel Bell\u00f3n, gaita galega (bagpipe)\nDiego Maceiras, acorde\u00f3n (accordion)\nJuan Cabe, guitarra ac\u00fastica (acoustic guitar)\n\nSeguidenos / S\u00edguenos / Follow us\n\nwww.bellonmaceiras.com\nwww.facebook.com/bellonmaceiras\nhttps://twitter.com/bellonmaceiras"}, {"url": "-UCnE1eBW3c", "label": "Anandaloke Mangalaloke", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-UCnE1eBW3c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zM29hNVYxM2IzSUh1eThITUluZmVTVS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-02-27", "description": "Concerto de Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo en Dhaka (Bangladesh) o 1 de febreiro de 2018. Tema \"Anandaloke Mangalaloke\" de Rabindra Sangeet.\n\nConcierto de Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo en Dhaka (Bangladesh) el 1 de febrero de 2018. Tema \"Anandaloke Mangalaloke\" de Rabindra Sangeet.\n\nBellonMaceiras Trio live in Dhaka (Bangladesh), 1st february 2018. Anandaloke Mangalaloke theme (Rabindra Sangeet)"}, {"url": "zLfEhXaeJ3Q", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao Viaggio ( CD TEN ) (Composer: Richard Galliano)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zLfEhXaeJ3Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras presenta Viaggio, unha composici\u00f3n de Richard Galliano, que forma parte do seu terceiro disco TEN.\n\nBell\u00f3nMaceiras presenta Viaggio, una composici\u00f3n de Richard Galliano, que forma parte de su tercer disco TEN.\n\nBellonMaceiras presents us Viaggio, Richard Galliano's composition that is in the album TEN."}, {"url": "q24Ni5YFRik", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Live in Torres del Paine, Chile", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/q24Ni5YFRik/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras interpretando a Panxoli\u00f1a Esta noite \u00e9 noiteboa na 8\u00aa marabilla do mundo, parque de Torres del Paine en Chile"}, {"url": "8sm8fXSWKP8", "label": "Bell\u00f3nMaceiras. Donosti ( Daniel Bell\u00f3n )", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8sm8fXSWKP8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras presenta Donosti, unha composici\u00f3n de Daniel Bell\u00f3n que forma parte do seu terceiro disco TEN. \n\nBell\u00f3nMaceiras nos presenta Donosti, una composici\u00f3n de Daniel Bell\u00f3n que forma parte de su tercer disco TEN.  \n\nBell\u00f3nMaceiras presents us Donosti. Daniel Bell\u00f3n's composition that is in the album TEN."}, {"url": "7DZXShK1nWI", "label": "BellonMaceiras. Pasodoble Sta Xuliana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7DZXShK1nWI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras pres\u00e9ntavos un arranxo deste m\u00edtico pasodoble do repertorio do gran Jos\u00e9 Marentes. \nBell\u00f3nMaceiras os presenta un arreglo de este m\u00edtico pasodoble del repertorio del gran Jos\u00e9 Marentes."}, {"url": "u2hklUpLj2Y", "label": "Bell\u00f3nMaceiras \"En Bel\u00e9n\" new album TEN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/u2hklUpLj2Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Daniel Bell\u00f3n e Diego Maceiras estrean v\u00eddeo de \"En Bel\u00e9n\" (tradicional) disco 10\u00ba aniversario TEN.\n\nDaniel Bell\u00f3n y Diego Maceiras estrenan v\u00eddeo de \"En Bel\u00e9n\" (tradicional) disco 10\u00ba aniversario TEN.\n\nDaniel Bell\u00f3n and Diego Maceiras video \"En Bel\u00e9n\" (traditional) new album TEN 10th anniversary.\n\nDaniel Bell\u00f3n,  (soprano sax)\nDiego Maceiras, acorde\u00f3n (accordion)\n\nSegu\u00eddenos / S\u00edguenos / Follow us\n\nwww.bellonmaceiras.com/ten\nwww.facebook.com/bellonmaceiras\nhttps://twitter.com/bellonmaceiras"}, {"url": "JKjekjWuLUs", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao. Festival Interceltique de Lorient 2014. Danza das Cacharelas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JKjekjWuLUs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "A continuaci\u00f3n podedes ver un v\u00eddeo en directo do paso de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao polas noites de m\u00fasica sacra na igrexa de San Luis no Festival Interc\u00e9ltico de Lorient. Abren o concerto coa Danza das Cacharelas, tradicional.\n\n\nA continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver un v\u00eddeo en directo de la participaci\u00f3n de Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao en las noches de m\u00fasica sacra en la iglesia de San Luis. Abren el concierto con el tema tradicional, Danza das Cacharelas. \n\n\nBell\u00f3nMaceiras Duo on nights of sacred music in Saint Louis Church. They open the show with the traditional theme, Dance das Cacharelas."}, {"url": "y-RjfosEHsI", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao \" Buscando unha estrela\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/y-RjfosEHsI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Fragmento do concerto de panxoli\u00f1as na igrexa de Barallobre, Fene, nadal de 2013. Buscando unha estrela (Paulo Nogueira / Alicia Porto)"}, {"url": "16SYmwVxNm4", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao Live in Moscow Ad Honorem / Xota de Sta Lilaina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/16SYmwVxNm4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nesta segunda viaxe de Bell\u00f3nMaceiras a Mosc\u00fa Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao interpretan varias melod\u00edas de diversas \u00e9pocas e estilos. A continuaci\u00f3n un breve fragmento de Ad Honorem e a Xota de Sta. Lilaina\n\n\nEn este segundo viaje de Bell\u00f3nMaceiras a Mosc\u00fa interpretan varias melod\u00edas de diversos estilos y \u00e9pocas. A continuaci\u00f3n un breve fragmento de Ad Honorem y la Xota de Sta. Lilaina."}, {"url": "kIXG2m4JnfY", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao Live in Vilagarc\u00eda de Arousa", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kIXG2m4JnfY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMV9yVDYtVEVYVF80dlI3NzJ4eEhMVS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Nesta ocasi\u00f3n Bell\u00f3nMaceiras d\u00fao pres\u00e9ntanos un directo feito en Vilagarc\u00eda de Arousa no que interpretan \"Os teus Ollos\" do maestro Castro Chan\u00e9. \n\nEn esta ocasi\u00f3n nos presentan un directo del conocido tema \"Os teus Ollos\" del maestro Castro Chan\u00e9 interpretado en el auditorio de Vilagarc\u00eda de Arousa."}, {"url": "YTuFOUKn32A", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto live in Malpica. Caldo requente.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YTuFOUKn32A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMHRqd2JZZzZqbFpsTGpYbHBWWXRpdC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto interpreta Caldo Requente con broa d'antonte do compositor V\u00edctor Iglesias na festa galega de Malpica en 2012. \n\nBell\u00f3nMaceiras Quinteto interpreta Caldo Requente con broa d'antonte del compositor V\u00edctor Iglesias en la festa galega de Malpica en 2012."}, {"url": "Q2n-nxZwSMc", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto Live in Italy, Montelago Festival.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q2n-nxZwSMc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMHRqd2JZZzZqbFpsTGpYbHBWWXRpdC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "Bell\u00f3nMaceiras quinteto pres\u00e9ntavos unha das s\u00faas pezas que caracterizan o seu \"folkfusi\u00f3n\". Unha das habaneras m\u00e1is populares de Galicia composta por Castro Chan\u00e9 \"Unha noita na eira do trigo\" unida \u00f3 primeiro blues gravado na historia, o Saint Louis Blues ( W.C. Handy ). Poderedes ver un pouco o mundo \u00f3 rev\u00e9s no que a gaita sae da s\u00faa cuncha tocando no blues e o saxo toca a habanera. Esta versi\u00f3n est\u00e1 gravada en directo no Festival de Montelago en Italia no ver\u00e1n de 2011. Benvidos \u00f3 folkfusi\u00f3n!!!\n\nBell\u00f3nMaceiras Quinteto presenta una de sus obras que m\u00e1s define el folkfusi\u00f3n. Una de las habaneras m\u00e1s populares de Galicia ( Unha noite na eira do trigo ) compuesta por Castro Chan\u00e9 se une al primer blues grabado de la historia, Saint Louis Blues ( W.C. Handy ). Podr\u00e9is ver el mundo al rev\u00e9s con la gaita saliendo de su caparaz\u00f3n para interpretar un blues y el saxo tocando la habanera. Esta versi\u00f3n est\u00e1 tocada en directo en el Festival de Montelago, en Italia en el verano de 2011. Bienvenidos al folkfusi\u00f3n!!!"}, {"url": "fi4VGufLZUY", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto Live in Viana do Castelo, Portugal", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fi4VGufLZUY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMHRqd2JZZzZqbFpsTGpYbHBWWXRpdC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-12-11", "description": "BM5 en directo por primeira vez en Portugal, nun concerto en Viana do Castelo. Aqu\u00ed tedes un fragmento do concerto. Este tema que \u00e9 o primeiro dos \"bises\" \u00e9 o Libertango de Astor Piazzolla. Este tema est\u00e1 no primeiro traballo discogr\u00e1fico de BM2 e agora por fin podemos escoitar en vivo a versi\u00f3n a quinteto. Disfrut\u00e1dea!!!\n\nBM5 por primera vez en directo en Portugal en un concierto en Viana do Castelo.Aqu\u00ed t\u00e9neis un fragmento del concierto. Podremos escuchar por primera vez en v\u00eddeo una versi\u00f3n del c\u00e9lebre tema de Astor Piazzolla \"Libertango\", que anteriormente BM2 grab\u00f3 en su primer disco. Disfrutadla!!!"}, {"url": "xrjPSkJD2xw", "label": "Volve Bell\u00f3nMaceiras Quinteto 2018 ( Launakoa )", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xrjPSkJD2xw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMHRqd2JZZzZqbFpsTGpYbHBWWXRpdC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-01-22", "description": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto 2018. Launakoa\n\nGaita: Daniel Bell\u00f3n\nAcorde\u00f3n: Diego Maceiras\nGuitarra: Cabe\nContrabaixo: Juan Tinaquero \nBater\u00eda: Miguel Lamas"}, {"url": "Asq2HiGfSgo", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto. Notas para Nico.  ( Feat. Rafael Carracedo )", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Asq2HiGfSgo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExObWNESlhLTS0zMHRqd2JZZzZqbFpsTGpYbHBWWXRpdC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto 2018. Notas para Nico ( Diego Maceiras )\n\nGaita: Daniel Bell\u00f3n Acorde\u00f3n: Diego Maceiras Guitarra: Cabe Contrabaixo: Juan Tinaquero Bater\u00eda: Miguel Lamas Trompeta: Rafael Carracedo"}, {"id": "PLNmcDJXKM-32q1g87tITgSGn2K-g71125", "label": "Daniel Bell\u00f3n", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-33SXNBtQPRISiSoRfdnZS37", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Curiosidades", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-30Bs00sjboLywj4pMV0-csN", "label": "Escola Bell\u00f3nMaceiras", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-324gJW7m3cR5WFkc3AXIfJG", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Interviews", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-31lXcieZ3RoSckijFP8Wrc7", "label": "Bell\u00f3nMaceiras & Friends", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-33oa5V13b3IHuy8HMInfeSU", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Tr\u00edo", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-31_rT6-TEXT_4vR772xxHLU", "label": "Bell\u00f3nMaceiras D\u00fao", "type": "playlist"}, {"id": "PLNmcDJXKM-30tjwbYg6jlZlLjXlpVYtit", "label": "Bell\u00f3nMaceiras Quinteto", "type": "playlist"}, {"id": "FL0mjg4GDIoZJvBg_iC-Od9w", "label": "Favorites", "type": "playlist"}]}
    </div>

</body>

</html>