<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>Vídeos Emilio Villalba</title>
    <meta name="Description" content="Vídeos youtube de Emilio Villalba">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />
      
    <!-- libs simile-exhibit -->

    <script src="../js/exhibit/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <link rel="exhibit-extension" href="../js/exhibit/extensions/time/time-extension.js" />
    <script src="../js/exhibit/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>
    
    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">  
        $(document).bind("dataload.exhibit", function() {
            $("input").addClass("form-control");
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                function (d) {
                    return d.split('-')[0];
                },
                "number");
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            var items = json.items;
            for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
            }
            return json;
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
<link rel="manifest" href="site.webmanifest">
<link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
<header>
    <h1 class="text-center">Vídeos Emilio Villalba</h1>
    <hr>
</header>
    
        <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
        <div class="container">
        <button class="visible-xs"  data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-4" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar" 
            data-ex-expressions=".label, .playlistId.label"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" 
            data-ex-collapsible="true" data-ex-facet-label="Año de publicación"
            data-ex-sort-direction="reverse"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression=".playlistId" data-ex-facet-label="Playlists"
            data-ex-collapsible="true" data-ex-missing-label="Fuera de playlist" ></div>
        </div>
        

        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" data-ex-orders=".label" data-ex-grouped="false"
                data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="20" data-ex-show-controls="false" data-ex-possible-orders=".publishedAt ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                        <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->
            

        </div>
    

    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
            {"items": [{"url": "Xq8RN4d2Lfs", "label": "Emilio Villalba.- Viola medieval (Fiddel medieval, vielle). Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Xq8RN4d2Lfs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "Viola seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Asier de Benito (Espa\u00f1a)\nwww.emiliovillalba.com\n#instrumentosmusicalesconhistoria"}, {"url": "xqnh4KLgSjI", "label": "Instrumentos musicales con historia.- Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xqnh4KLgSjI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "Video promocional de la Exposici\u00f3n de Instrumentos en el Festival Internacional de M\u00fasica de Ourense P\u00f3rtico do Para\u00edso, del 6 al 15 de marzo de 2015.\nInstrumentos Musicales con Historia es una muestra de reconstrucciones de instrumentos musicales que existieron en la Edad Media y fueron protagonistas de la m\u00fasica de su tiempo. La\u00fades, violas, salterios, arpas, rabeles\u2026 www.emiliovillalba.com"}, {"url": "ndBzmVlkalA", "label": "Exposici\u00f3n Instrumentos Musicales con Historia- Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ndBzmVlkalA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "Exposici\u00f3n \"Instrumentos musicales con historia\" realizada dentro del Festival Internacional de m\u00fasica antigua Portico do Paraiso, VIII edici\u00f3n, en Ourense, marzo 2015.\nColecci\u00f3n de instrumentos musicales de Emilio Villalba y Sara Marina \nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "T4tPQhJPd4g", "label": "Emilio Villalba.- Guitarra morisca. Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/T4tPQhJPd4g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-04-25", "description": "Guitarra morisca seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Asier de Benito (Espa\u00f1a)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "p8YUN3s76Hs", "label": "Emilio Villalba.- Rabab. Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p8YUN3s76Hs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-04-30", "description": "Rabab seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Jes\u00fas Reolid (Espa\u00f1a)\nwww.emiliovillalba.com\n#instrumentosmusicalesconhistoria"}, {"url": "KXtBRaRZY-A", "label": "Emilio Villalba.- C\u00edtola. Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KXtBRaRZY-A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-04-30", "description": "C\u00edtola seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Asier de Benito (Espa\u00f1a)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "ATjOBMa2geQ", "label": "Emilio Villalba.- Salterio. Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ATjOBMa2geQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-04-30", "description": "Salterio seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Asier de Benito (Espa\u00f1a)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "eXbb7Oybt0E", "label": "Emilio Villalba. Guiterna. Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/eXbb7Oybt0E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2018-05-02", "description": "Guiterna seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Marco Salerno (Italia)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "5OCV4q-pZ3A", "label": "Emilio Villalba. Vihuela de p\u00e9\u00f1ola. Cantiga de Santa Mar\u00eda", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5OCV4q-pZ3A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNTFDRUsyWjVVczhLQk80dExpaVR5Sy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2018-05-14", "description": "Vihuela de p\u00e9\u00f1ola seg\u00fan iconograf\u00eda de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, s. XIII.\nInterpretaci\u00f3n de cantiga de Santa Mar\u00eda por Emilio Villalba.\nLuthier: Jes\u00fas Reolid\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "6LKVoqusG_M", "label": "Bestenigar Pesrev. Dimitri Kantemir. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6LKVoqusG_M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN1QxLVR6LUlDWFNTSUNLOTJZdW5TWi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Bestenigar Pesrev, (Dimitrie Cantemir, s.XVII-XVIII). \nVersi\u00f3n para clavisimbalum y viola por Emilio Villalba y Sara Marina. 2016\nwww.emiliovillalba.com\nCD Al Andalus. Available on www.emiliovillalba.com"}, {"url": "6IIDyiBU6Yc", "label": "Sana en Hiyaz. M\u00fasica Andalus\u00ed. Emilio Villalba & Sara Marina.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6IIDyiBU6Yc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN1QxLVR6LUlDWFNTSUNLOTJZdW5TWi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Sana en Hiyaz. Andalusi Music, M\u00fasica Andalus\u00ed. Por Emilio Villalba: oud y Sara Marina: bendir.\nCD Al Andalus, m\u00fasica y poes\u00eda andalus\u00ed. 2017. Im\u00e1genes filmadas en Castellar de la Frontera, C\u00e1diz, en julio de 2017. Edici\u00f3n y realizaci\u00f3n por Emilio Villalba.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "W5XECDfHNaM", "label": "Sirto de Creta. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/W5XECDfHNaM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN1QxLVR6LUlDWFNTSUNLOTJZdW5TWi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Sirto de Creta. Danza an\u00f3nima de Creta. Emilio Villalba: la\u00fad. Sara Marina: bendir. Grabaci\u00f3n en directo en Le Cerisier Th\u00e9\u00e2tre, en Bordeaux, Francia y en la Mezquita de Almonaster, Huelva, Espa\u00f1a. 2016. Arreglos y producci\u00f3n por Emilio Villalba.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "C3nFmA29eX4", "label": "Shabnam.  Mansour Nariman. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C3nFmA29eX4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN1QxLVR6LUlDWFNTSUNLOTJZdW5TWi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Shabnam.  Mansour Nariman. Interpretado por Emilio Villalba y Sara Marina. Grabaci\u00f3n realizada en el taller del luthier Pablo Soriano. Sevilla. 2016.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "_WAmWv6409w", "label": "El Limonero de Ibn Said by Emilio Villalba", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_WAmWv6409w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN1QxLVR6LUlDWFNTSUNLOTJZdW5TWi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "El Limonero de Ibn Said. Improvisaci\u00f3n a la\u00fad solo, por Emilio Villalba. 2016\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "k1ymE9O7GE8", "label": "El Zoco. M\u00fasica Andalus\u00ed. Emilio Villaba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k1ymE9O7GE8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN1QxLVR6LUlDWFNTSUNLOTJZdW5TWi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "El Zoco. Tema instrumental inspirado en m\u00fasica andalus\u00ed. Emilio Villalba: guitarra morisca y rabab. Sara Marina: bendir y craquebs. Grabado en el Jard\u00edn de Maya, Sevilla. Oto\u00f1o de 2015\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "lFAPyjM30_A", "label": "Al Sur, entrevista Emilio Villalba y Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lFAPyjM30_A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7fKOAawM-eGlgh5u13tm5d"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN2ZLT0Fhd00tZUdsZ2g1dTEzdG01ZC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Reportaje en el programa Al Sur, de Canal Sur TV, donde contamos nuestro trabajo de recuperaci\u00f3n e interpretaci\u00f3n de m\u00fasica antigua con instrumentos hist\u00f3ricos. Emilio Villalba y Sara Marina. 2017\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "p_hayWMCas8", "label": "Presentaci\u00f3n cd Al Andalus en Canal Sur Televisi\u00f3n", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p_hayWMCas8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7fKOAawM-eGlgh5u13tm5d"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN2ZLT0Fhd00tZUdsZ2g1dTEzdG01ZC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Entrevista en Canal Sur Televisi\u00f3n presentando nuestro cd \"Al Andalus, m\u00fasica y poes\u00eda andalus\u00ed\". \nSara Marina y Emilio Villalba\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "1gtFXW3_ZE4", "label": "Emilio Villalba. Reconstruyendo Instrumentos Hist\u00f3ricos. Documental", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1gtFXW3_ZE4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7fKOAawM-eGlgh5u13tm5d"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN2ZLT0Fhd00tZUdsZ2g1dTEzdG01ZC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "\"Reconstruyendo Instrumentos Hist\u00f3ricos\" donde os contamos el protagonismo que tiene para nosotros trabajar con ellos en la m\u00fasica medieval y las claves para reconstruirlos, con nuestro amigo y luthier Asier De Benito.\nRealizado y dirigido por Emilio Villalba. Traducci\u00f3n de Carmen Rosado.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "2DNzCEtMcYM", "label": "El doncel del mar: Melod\u00edas medievales. Documental Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2DNzCEtMcYM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7fKOAawM-eGlgh5u13tm5d"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN2ZLT0Fhd00tZUdsZ2g1dTEzdG01ZC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "El Doncel del Mar: Documental sobre el espect\u00e1culo de m\u00fasicas medievales ideado e interpretado por Emilio Villalba y Sara Marina.\n\nDirector: Eduardo Serrano\nEmilio Villalba: laud, zanfona, viola, arpa\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "J1qmhOdDjg4", "label": "Amadis y el Tesoro de la M\u00fasica. Por Emilio Villalba y Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/J1qmhOdDjg4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Promocional del espect\u00e1culo \"Amad\u00eds y el Tesoro de la M\u00fasica\", por Emilio Villalba y Sara Marina. Concierto did\u00e1ctico de m\u00fasicas medievales con historias y cuentos.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "mmosUPq0jR0", "label": "CD Al Andalus. M\u00fasica Andalus\u00ed. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mmosUPq0jR0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "CD Al Andalus. M\u00fasica y poes\u00eda andalus\u00ed.\nTrabajo discogr\u00e1fico realizado por Emilio Villalba y Sara Marina sobre la m\u00fasica medieval de Al Andalus. 2017\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "rQ0FWX6QpRM", "label": "Nuevo CD M\u00fasicas de Al Andalus. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rQ0FWX6QpRM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Trabajando en nuestro nuevo CD de M\u00fasicas desde Al Andalus. Falta muy poquito.\nWorking in our new CD: Musics from Al Andalus. Coming soon!\nwww.emiliovillalba.com\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "LHpaAxHWQqY", "label": "Espect\u00e1culo El Viaje de Hasday- Emilio Villalba- M\u00fasica Sefard\u00ed", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LHpaAxHWQqY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Espect\u00e1culo dedicado a la figura de Hasday ibn Shaprut, el principal impulsor de la Edad de Oro de la cultura jud\u00eda en Al Andalus.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "spIHjcf7g5s", "label": "Espect\u00e1culo M\u00fasica y Leyendas Medievales", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/spIHjcf7g5s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Muestra del espect\u00e1culo M\u00fasica y Leyendas medievales, de Emilio Villalba y Sara Marina.  M\u00e1s info en www.emiliovillalba.com"}, {"url": "EO6zge_pZT8", "label": "Concierto did\u00e1ctico- Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EO6zge_pZT8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 5, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Concierto did\u00e1ctico en el Instituto de Celanova, en Ourense. \nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "Aw72UGxNKhk", "label": "Concierto did\u00e1ctico- Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Aw72UGxNKhk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 6, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Momentos musicales en los did\u00e1cticos infantiles desarrollados durante la Exposici\u00f3n Instrumentos Musicales con Historia, en Ourense. Marzo 2015\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "ANvDToJ1c2g", "label": "M\u00fasica para princesas, dragones y caballeros. M\u00fasica medieval para ni\u00f1os", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ANvDToJ1c2g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 7, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Nuevo CD de m\u00fasica medieval para ni\u00f1os desde 0 a 100 a\u00f1os: \"\n\"M\u00fasica para Princesas, Dragones y Caballeros\". Con cuentos y leyendas medievales. \nDisponible en www.emiliovillalba.com/tienda/"}, {"url": "_wZdBq02uL0", "label": "M\u00fasica para princesas, dragones y caballeros", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_wZdBq02uL0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Concierto did\u00e1ctico, para acercar al mundo infantil, de entre 0 y 100 a\u00f1os, el siempre sorprendente y a veces misterioso, mundo medieval. \n\nwww.emiliovillalba.com/conciertos/concierto-didactico-infantil"}, {"url": "sqSnB8rkNRk", "label": "Emilio Villalba & Sara Marina. M\u00fasica 2017", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sqSnB8rkNRk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 9, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2018-01-11", "description": "M\u00fasica: minidocumental sobre 356 d\u00edas de m\u00fasica, por Emilio Villalba.\nM\u00fasica original compuesta e interpretada por Emilio Villalba. Diciembre de 2017\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "zYeshq1WnLg", "label": "La Noche Transfigurada: M\u00fasica y Leyendas Medievales de Sevilla", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zYeshq1WnLg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M"], "position": 10, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNF9zR0dtSTF3b2Znams5ZEFuTHBfTS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2018-04-11", "description": "Programa \"La Noche Transfigurada\" de Radio Cl\u00e1sica, presentado por Daniel Quir\u00f3s. En directo desde Sevilla con Sara Marina, Emilio Villalba y \u00c1ngeles Nu\u00f1ez."}, {"url": "O6mTquPcCnQ", "label": "Hija M\u00eda mi querida. M\u00fasica Sefard\u00ed. Emilio Villalba & Sephardica", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O6mTquPcCnQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5gzHkfGJOoAFiNFhvDHxop"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNWd6SGtmR0pPb0FGaU5GaHZESHhvcC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Hija M\u00eda mi Querida (tradicional sefard\u00ed). Emilio Villalba: la\u00fad. Sara Marina: bendir. Raje Bousleh: canto.\nSevilla - T\u00fanez 2017\nSephardica es un proyecto de Emilio Villalba y Sara Marina\nwww.emiliovillalba.com\n\nHija Mia Querida\nHija mia mi queridaAman, aman,\nNo te eches a la mar\nQue la mar esta en fortuna\nMira que te va llevar\nQue me lleve que me traigaAman, aman,\nSiete puntas de hondor\nQue m\u2019engluta pexe preto\nPara salvar de l\u2019amor.\n\nMy daughter, my dear\nAman, aman, aman\nDon\u2019t throw yourself into the sea\nFor the sea is stormy\nIt is going to carry you away\nMay it take me, may it pull me down\nAman, aman, aman\nSeven fathoms deep\nMay a black fish swallow me up\nTo save me from love"}, {"url": "V_vliKTZLwU", "label": "Avrix me galanica. M\u00fasica Sefard\u00ed. Emilio Villalba & Sephardica", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/V_vliKTZLwU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5gzHkfGJOoAFiNFhvDHxop"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNWd6SGtmR0pPb0FGaU5GaHZESHhvcC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-01-10", "description": "Avrix me galanica (tradicional sefard\u00ed, Sephardic Music). Emilio Villalba: c\u00edtola. Sara Marina: adufe. \u00c1ngeles N\u00fa\u00f1ez: canto.\nSevilla -  2017\nArreglos de Emilio Villalba.\nSephardica es un proyecto de Emilio Villalba y Sara Marina\nwww.emiliovillalba.com\n\nAvrix mi galanica,\nque ya va amanecer.\nLa noche yo no durmo\npensando en ti\n\nMi padre sta meldando,\nmos oyera.\nAmatalde la luzezica,\nsi se dormira,\namatalde la luzezica,\nsi s echara.\n\nMi madre sta cuziendo,\nmos oyera.\nPedrelde la agujica.\n\nMi hermano sta scriviendo,\nmos oyera\nPedrelde la pendolica"}, {"url": "clHsUvNWunM", "label": "A la una yo nac\u00ed. M\u00fasica Sefard\u00ed. Emilio Villalba & Sephardica", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/clHsUvNWunM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5gzHkfGJOoAFiNFhvDHxop"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNWd6SGtmR0pPb0FGaU5GaHZESHhvcC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-06-06", "description": "A la una yo nac\u00ed (tradicional sefard\u00ed, Sephardic Music). Emilio Villalba: rabel. Sara Marina: bendir. \u00c1ngeles N\u00fa\u00f1ez: canto.\nSevilla -  2018\nArreglos de Emilio Villalba.\nSephardica es un proyecto original de Emilio Villalba y Sara Marina\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "MEqFLZ29mbI", "label": "Morena me llaman. M\u00fasica Sefard\u00ed. Emilio Villalba & Sephardica", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MEqFLZ29mbI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5gzHkfGJOoAFiNFhvDHxop"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNWd6SGtmR0pPb0FGaU5GaHZESHhvcC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-06-14", "description": "Morena me llaman (tradicional sefard\u00ed, Sephardic Music). Emilio Villalba: viola medieval. Sara Marina: Clavisimbalum. \u00c1ngeles N\u00fa\u00f1ez: canto y darbouka.\nSevilla -  2018. Arreglos de Emilio Villalba.\nSephardica es un proyecto original de Emilio Villalba y Sara Marina\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "bAeu3GUA268", "label": "Alekhem Kehal. M\u00fasica sefard\u00ed. Emilio Villalba & Sephardica", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bAeu3GUA268/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5gzHkfGJOoAFiNFhvDHxop"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNWd6SGtmR0pPb0FGaU5GaHZESHhvcC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-12-28", "description": "Alekhem Kehal  (tradicional sefard\u00ed, Sephardic Music). \nEmilio Villalba: la\u00fad. Sara Marina: Clavisimbalum. \u00c1ngeles N\u00fa\u00f1ez: canto y darbouka.\nSevilla -  2018. Arreglos de Emilio Villalba.\nSephardica es un proyecto original de Emilio Villalba y Sara Marina\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "JmILSiE0WNE", "label": "El Doncel de Mar: Cantiga Tres Colores", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JmILSiE0WNE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7sRrWCKzplKoCy65oGa-a3"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN3NScldDS3pwbEtvQ3k2NW9HYS1hMy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-04-12", "description": "Versi\u00f3n de la Cantiga de Santa Mar\u00eda \"A que por mui gran fremosura\", del c\u00f3dice de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, de Alfonso X El Sabio, siglo XIII.\nVersi\u00f3n interpretada por Emilio Villalba y Sara Marina, en El Doncel del Mar. (2013)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "2aOQtQ7bplQ", "label": "El Doncel del Mar: Danza Inglesa", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2aOQtQ7bplQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7sRrWCKzplKoCy65oGa-a3"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN3NScldDS3pwbEtvQ3k2NW9HYS1hMy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2014-04-12", "description": "Danza an\u00f3nima del siglo XIII, (Inglaterra)\nVersi\u00f3n interpretada por Emilio Villalba y Sara Marina, en El Doncel del Mar. (2013)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "meUCBaCrSdo", "label": "El Doncel del Mar: Axerico", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/meUCBaCrSdo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7sRrWCKzplKoCy65oGa-a3"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN3NScldDS3pwbEtvQ3k2NW9HYS1hMy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-04-12", "description": "Canci\u00f3n tradicional sefard\u00ed.\nVersi\u00f3n interpretada por Emilio Villalba y Sara Marina, en El Doncel del Mar. (2013)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "V4A0Ewo_f2s", "label": "El Doncel del Mar: Emineh", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/V4A0Ewo_f2s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7sRrWCKzplKoCy65oGa-a3"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN3NScldDS3pwbEtvQ3k2NW9HYS1hMy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2014-04-12", "description": "Canci\u00f3n tradicional del norte de \u00c1frica.\nVersi\u00f3n interpretada por Emilio Villalba y Sara Marina, en El Doncel del Mar. (2013)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "2TTNyQ4WrMc", "label": "El Doncel del Mar: Rosa das Rosas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2TTNyQ4WrMc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ7sRrWCKzplKoCy65oGa-a3"], "position": 4, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaN3NScldDS3pwbEtvQ3k2NW9HYS1hMy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2014-04-12", "description": "Del c\u00f3dice de las Cantiga de Santa Mar\u00eda, cantiga \"Rosa das Rosas\", Alfonso X El Sabio, siglo XIII.\nVersi\u00f3n interpretada por Emilio Villalba y Sara Marina, en El Doncel del Mar. (2013)\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "tC5sez0v8kA", "label": "Rosas das Rosas. Cantiga de Santa Mar\u00eda. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tC5sez0v8kA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 0, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy43NDhFRTgwOTRERTU4Rjg3", "publishedAt": "2018-08-17", "description": "Rosas das Rosas. Cantiga de Santa Mar\u00eda, s. XIII\nSara Marina: Organetto;  \u00c1ngeles N\u00fa\u00f1ez: Canto y bendir;  Emilio Villalba: Viola de teclas. \nArreglos musicales: Emilio Villalba\nGrabado y producido por Emilio Villalba. \nSevilla, 2018.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "1o2ZAgoyNVg", "label": "Villancico an\u00f3nimo s.XVI. Emilio Villalba & Sara Marina.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1o2ZAgoyNVg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 1, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Villancico an\u00f3nimo del siglo XVI por Emilio Villalba y Sara Marina."}, {"url": "FgP4YiACdM8", "label": "Sackpipel\u00e4t. Tradicional Suecia. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FgP4YiACdM8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 2, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Sackpipel\u00e4t, tradicional de Suecia. Emilio Villalba: nyckelharpa. Sara Marina: pandero. Idea original, realizaci\u00f3n y producci\u00f3n por Emilio Villalba. Verano de 2017.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "_07Njm4TZz4", "label": "Tanto Quer Santa Maria. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_07Njm4TZz4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 3, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Cantiga de Santa Mar\u00eda, \"Tanto quer Santa Mar\u00eda\", del libro de las Cantigas de Santa Mar\u00eda, Alfonso X El Sabio, s.XIII. Interpretado por Emilio Villalba, vihuela de p\u00e9\u00f1ola y Sara Marina, riq.\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "O8PZg6msxL0", "label": "El \u00c1rbol de la Memoria by Emilio Villalba.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O8PZg6msxL0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 8, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "El \u00c1rbol de la Memoria. M\u00fasica escrita por Emilio Villalba. 2017\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "VquCnK_cfhE", "label": "Emilio Villalba & Sara Marina. Mariam Matrem. Llibre Vermell de Montserrat, s.XIV.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VquCnK_cfhE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 11, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4yQUE2Q0JEMTk4NTM3RTZC", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Versi\u00f3n instrumental de \"Mariam Matrem, del Llibre Vermell de Montserrat, s.XIV. Emilio Villalba: viola medieval y Sara Marina: clavisimbalum. Grabado en el Castillo de Escornalbou, Ruidecanyes, Tarragona. Agradecimientos especiales a Julio Villar Robles y Argos Serveis Culturals por el vestuario, a Francisco Gallardo por sus im\u00e1genes a\u00e9reas y a la Ag\u00e8ncia Catalana de Patrimoni de la Generalitat de Catalunya. \nReparto:\nManolo Borrego: monje\nBerna R\u00edos: soldado\nJulio Villar: soldado\nAna Borrego: doncella\nSara Marina: doncella\nMarinela Herrera: dama\nCastillo de Escornalbou, (Spain) septiembre 2015\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "QuyqLW6sPFs", "label": "La Petite Claviceniste. Emilio Villalba & Sara Marina.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QuyqLW6sPFs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 12, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2015-08-26", "description": "Peque\u00f1a danza escrita por Emilio Villalba para clavisimbalum y viola de teclas. Grabado en directo en Ja\u00e9n, Espa\u00f1a. 2015\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "p0o8A1cIoMo", "label": "Mariam Matrem - Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p0o8A1cIoMo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 13, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2015-08-05", "description": "Mariam Matrem, Llibre Vermell de Montserrat, an\u00f3nimo s.XIV. \nVersi\u00f3n instrumental arreglada por Emilio Villalba. \nEn concierto en Las Noches del Castillo, en Segura de la Sierra, Ja\u00e9n. 1 de agosto de 2015\nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "HE89Eigj2Zw", "label": "Cantiga Tres Colores- Emilio Villalba y Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HE89Eigj2Zw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 14, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2015-06-22", "description": "Versi\u00f3n de la Cantiga de Santa Mar\u00eda de Alfonso X \"A que por gran fremosura\". \nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "OZJMQgZc5XI", "label": "Como podem per sas culpas - Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OZJMQgZc5XI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 15, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy5DMkU4NTY1QUFGQTYwMDE3", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "An\u00f3n del S.XIII, recopilado en el libro de las Cantigas de Santa Mar\u00eda  de Alfonso X, el Sabio. \nwww.emiliovillalba.com"}, {"url": "EUJIqlxTf-A", "label": "Karsilama. M\u00fasica Sefard\u00ed. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EUJIqlxTf-A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 16, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy44Mjc5REFBRUE2MTdFRDU0", "publishedAt": "2018-01-01", "description": "Versi\u00f3n instrumental de dos canciones tradicionales sefard\u00edes ( Sephardic Music), \"Ben sevi severim\" y \"Si ver\u00edas a la rana\" , en ritmo de karsilama.\nEmilio Villalba (Santur Persa) & Sara Marina (Bendir)\nProduction: www.filmartworks.com\nCamera : Eduardo Serrano , Paula \u00c1lvarez\n\nwww.emiliovillalba.com\n\nPabell\u00f3n Mud\u00e9jar, Parque de Mar\u00eda Luisa, Sevilla 2014"}, {"url": "aEStG3ZIuqY", "label": "Dimitrie Cantemir. Emilio Villalba y Sara Marina.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aEStG3ZIuqY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 17, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2013-08-18", "description": "La ciudad laberinto. Adaptaci\u00f3n del Makam Suri Semai de Dimitrie Cantemir, (anon ancien) por Emilio Villalba (lavta) y Sara Marina (Darbouka).\nA la memoria de Salvador Borrego Caro.\nwww.emiliovillalba.com\nIm\u00e1genes grabadas en Vejer de la Frontera, (C\u00e1diz) y Carmona, (Sevilla)\nM\u00fasica grabada en Tomares, (Sevilla), en julio de 2013"}, {"url": "FJxBwYVnv-Y", "label": "Emineh (Tradicional del Mediterr\u00e1neo)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FJxBwYVnv-Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 18, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2013-06-11", "description": "Emineh: The secret of the music tree. \"El Secreto del \u00e1rbol de la m\u00fasica\".\nMediterranean traditional music, performed by Emilio Villalba: rabab and Sara Marina: ocean bendir. Tomares, (Sevilla, Spain) June 2013.\nM\u00fasica tradicional del Mediterr\u00e1neo interpretada en directo por Emilio Villalba, (rabab) y Sara Marina (pandero oce\u00e1nico). Grabado en Tomares, Sevilla. En junio de 2013."}, {"url": "7Euj0gkKcM0", "label": "Caspian Winds (Tradicional del Mediterr\u00e1neo)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7Euj0gkKcM0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 19, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2013-06-07", "description": "Caspian Winds. Music from Turkey, Performed by Emilio Villalba: rubab afgano and Sara Marina: bendir. Tomares, (Sevilla), junio de 2013.\n\"Vientos del Mar Caspio\". Tema aprendido de Omar Faruk. Versi\u00f3n por Emilio Villalba y Sara Marina. En Tomares, Sevilla, Junio de 2013"}, {"url": "G0kvkMgH8lw", "label": "Danza inglesa (An\u00f3nimo Inglaterra sXIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/G0kvkMgH8lw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 20, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2013-05-27", "description": "Concierto exposici\u00f3n \"10 instrumentos con historia\". Emilio Villalba y Sara Marina en el Teatro Mascarenhas Greg\u00f3rio de Silves, 13\u00ba Festival de m\u00fasica al-Mutamid, Portugal 2013."}, {"url": "1Qi23oThvl4", "label": "La morita. Musica andalus\u00ed. Emilio Villalba & Sara Marina", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1Qi23oThvl4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 21, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2013-05-27", "description": "M\u00fasica Andalus\u00ed.  Emilio Villalba y Sara Marina en el Teatro Mascarenhas Greg\u00f3rio de Silves, 13\u00ba Festival de m\u00fasica al-Mutamid, Portugal 2013."}, {"url": "DR-SBvh54-E", "label": "Axerico (Tradicional Sefard\u00ed) / Trotto (An\u00f3nimo Italia SXIV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DR-SBvh54-E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 22, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-05-27", "description": "Concierto exposici\u00f3n \"10 instrumentos con historia\". Emilio Villalba y Sara Marina en el Teatro Mascarenhas Greg\u00f3rio de Silves, 13\u00ba Festival de m\u00fasica al-Mutamid, Portugal 2013. \nAxerico (Tradicional Sefard\u00ed) / Trotto (An\u00f3nimo Italia SXIV)"}, {"url": "rcV8OrcVMIo", "label": "Rosas das rosas  (Cantiga de Santa Mar\u00eda, S XIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rcV8OrcVMIo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs"], "position": 23, "type": "video", "id": "UExDR1lUQ3ViWFFaNW9WQWtFdnVzUjdDREp0OVNmcTBGcy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2013-05-27", "description": "Rosas das rosas  (Cantiga de Santa Mar\u00eda, de Alfonso X, el sabio)\nConcierto exposici\u00f3n \"10 instrumentos con historia\". Emilio Villalba y Sara Marina en el Teatro Mascarenhas Greg\u00f3rio de Silves, 13\u00ba Festival de m\u00fasica al-Mutamid, Portugal 2013."}, {"url": "r9v0jF0TbBc", "label": "Como podem per sas culpas (Cantiga de Santa Mar\u00eda, s.XIII)", "type": "video", "id": "r9v0jF0TbBc", "publishedAt": "2012-12-17", "description": "Festival de M\u00fasica Medieval de Frigiliana, M\u00e1laga. 2010.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/r9v0jF0TbBc/mqdefault.jpg"}, {"url": "5wR6r2CF014", "label": "Emilio Villalba. Instrumentos con historia", "type": "video", "id": "5wR6r2CF014", "publishedAt": "2012-11-05", "description": "M\u00fasica para Cuerdas. Instrumentos con historia, por Emilio Villalba. En este v\u00eddeo, c\u00edtola y arpa g\u00f3tica. Im\u00e1genes grabadas por cortes\u00eda del Hotel Casa de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5wR6r2CF014/mqdefault.jpg"}, {"url": "_qjuOMB5knU", "label": "Emilio Villalba. Instrumentos con historia", "type": "video", "id": "_qjuOMB5knU", "publishedAt": "2012-11-04", "description": "M\u00fasica para cuerdas y cuerdos. Instrumentos con historia, por Emilio Villalba. Danza medieval interpretada con una guiterna e improvisaci\u00f3n con rabel.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_qjuOMB5knU/mqdefault.jpg"}, {"url": "rfGjjXM4QH8", "label": "Emilio Villalba. Instrumentos con historia", "type": "video", "id": "rfGjjXM4QH8", "publishedAt": "2012-10-31", "description": "M\u00fasica para cuerdas y cuerdos por Emilio Villalba. En este v\u00eddeo: viola de teclas y viola da gamba.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rfGjjXM4QH8/mqdefault.jpg"}, {"url": "IUdfljz6Km0", "label": "Lamento de Trist\u00e1n- La Rotta (An\u00f3n italiano, s.XIV)", "type": "video", "id": "IUdfljz6Km0", "publishedAt": "2012-12-14", "description": "Lamento de Trist\u00e1n- La Rotta (An\u00f3n italiano, s.XIV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IUdfljz6Km0/mqdefault.jpg"}, {"url": "0zurMMJZG1o", "label": "Emilio Villalba. Instrumentos con historia", "type": "video", "id": "0zurMMJZG1o", "publishedAt": "2012-12-10", "description": "Resumen del concierto de M\u00fasica para Cuerdas y Cuerdos, instrumentos con historia, realizado por Emilio Villalba. Hu\u00e9rcal-Overa, Almer\u00eda, 2012.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0zurMMJZG1o/mqdefault.jpg"}, {"url": "fHOweFtx9Z4", "label": "De Santa Mar\u00eda Se\u00f1al (Cantiga S. XIII)", "type": "video", "id": "fHOweFtx9Z4", "publishedAt": "2012-04-16", "description": "Emilio Villalba interpreta con una c\u00edtola construida por el luthier Asier de Benito, la cantiga \"De Santa Mar\u00eda Se\u00f1al\" (CSM, Alfonso X, s.XIII). Sevilla 2012.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fHOweFtx9Z4/mqdefault.jpg"}, {"url": "bxldu-XGt-4", "label": "Moon Secrets, (Libro interactivo)", "type": "video", "id": "bxldu-XGt-4", "publishedAt": "2012-12-12", "description": "Secretos de la Luna, (Moon Secrets) by Emilio Villalba. Libro interactivo para tablets y dispositivos m\u00f3viles.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bxldu-XGt-4/mqdefault.jpg"}, {"url": "sQk-bJZeK10", "label": "Emilio Villalba, ensayando con zanfona", "type": "video", "id": "sQk-bJZeK10", "publishedAt": "2012-04-16", "description": "Ensayo con zanfona. Sevilla 2010.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sQk-bJZeK10/mqdefault.jpg"}, {"url": "3uUZv7ykqis", "label": "Tutorial of early music for Mayi. Emilio Villalba & Sara Marina", "type": "video", "id": "3uUZv7ykqis", "publishedAt": "2013-06-14", "description": "Tutorial of early music for Mayi. First class medieval beat for Mayi. Mayi is a dog she like medieval music. Clases particulares de ritmo medieval para Mayi.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3uUZv7ykqis/mqdefault.jpg"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ51CEK2Z5Us8KBO4tLiiTyK", "label": "Fundaci\u00f3n Instrumentos Musicales con Historia", "type": "playlist"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ7T1-Tz-ICXSSICK92YunSZ", "label": "Disco Al Andalus", "type": "playlist"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ7fKOAawM-eGlgh5u13tm5d", "label": "Documentales y Entrevistas", "type": "playlist"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ4_sGGmI1wofgjk9dAnLp_M", "label": "Promoci\u00f3n de Espect\u00e1culos y Discos", "type": "playlist"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ5gzHkfGJOoAFiNFhvDHxop", "label": "Disco Sephardica", "type": "playlist"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ7sRrWCKzplKoCy65oGa-a3", "label": "Disco El Doncel del Mar", "type": "playlist"}, {"id": "PLCGYTCubXQZ5oVAkEvusR7CDJt9Sfq0Fs", "label": "M\u00fasicas hist\u00f3ricas- Early music", "type": "playlist"}]}
    </div>

</body>

</html>