<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>Vídeos Muxicas</title>
    <meta name="Description" content="Vídeos youtube de Muxicas">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />

    <!-- libs simile-exhibit -->
    <!--
    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/HEAD/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    -->
    <script src="../js/exhibit/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <link rel="exhibit-extension" href="../js/exhibit/extensions/time/time-extension.js" />
    <script src="../js/exhibit/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>

    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">
        $(document).bind("dataload.exhibit", function () {
            {
                $("input").addClass("form-control");
            }
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            {
                Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                    function (d) {
                        {
                            return d.split('-')[0];
                        }
                    },
                    "number");
            }
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            {
                var items = json.items;
                for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                    {
                        items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
                    }
                }
                return json;
            }
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



    <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
    <link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
    <link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
    <link rel="manifest" href="site.webmanifest">
    <link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
    <meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
    <meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
    <header>
        <h1 class="text-center">Vídeos Muxicas</h1>
        <hr>
    </header>

    <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
    <div class="container">
        <button class="visible-xs" data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-6" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar"
                data-ex-expressions=".label, .description"></div>
            <div class="col-md-6" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" data-ex-collapsible="true"
                data-ex-facet-label="Año de publicación" data-ex-sort-direction="reverse"></div>

        </div>


        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" data-ex-orders=".label"
                data-ex-grouped="false" data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="20" data-ex-show-controls="true"
                data-ex-possible-orders=".publishedAt ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->


        </div>


    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
        {"items": [{"url": "-cqBwgOba8M", "label": "\u00c1 Portuguesa  -  int\u00e9rpretes: Alfonso Cheda, Ton Touza, Fran Alfaro e Mar\u00eda Xos\u00e9 L\u00f3pez", "type": "video", "id": "-cqBwgOba8M", "publishedAt": "2018-07-01", "description": "Polca \"\u00c1 portuguesa\". Autor: Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-cqBwgOba8M/mqdefault.jpg"}, {"url": "p-_fQtwI7Ig", "label": "jota dos dous amigos gaiteiros - X M Fern\u00e1ndez \"Muxicas\" - int\u00e9rprete: Alfonso Cheda e Ton Touza", "type": "video", "id": "p-_fQtwI7Ig", "publishedAt": "2018-04-10", "description": "Gravaci\u00f3n da \"Jota dos dous amigos gaiteiros\" tocada con gaitas de verdade. \u00c9 o primeiro tema que pasa da creaci\u00f3n na partitura \u00e1 realidade das gaitas duns ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p-_fQtwI7Ig/mqdefault.jpg"}, {"url": "Hplspsd1Wx0", "label": "Polca do fado - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "Hplspsd1Wx0", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Polca para duas gaitas en Do. Desenr\u00f3lase en Fa e m\u00e1is en Do, de ah\u00ed o seu nome. \u00c9 leda e brincadeira. Moi doada para montar festa. Partitura dispo\u00f1ible ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Hplspsd1Wx0/mqdefault.jpg"}, {"url": "OmZiXqitrQU", "label": "Vals da Pena - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "OmZiXqitrQU", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Este vals adiqueillo \u00f3 amigo e compa\u00f1eiro de Muxicas Li\u00f1o Figueroa, nado na Pena-Valadares. Reco\u00f1ezo que existe un certo xogo entre Pena (rocha grande) ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OmZiXqitrQU/mqdefault.jpg"}, {"url": "TEBmAvPYebk", "label": "Mui\u00f1eira da lura - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "TEBmAvPYebk", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Mui\u00f1eira para gaita solista acompa\u00f1ada de percusi\u00f3ns e acorde\u00f3n. Ten unha dificultade medio/alta e non \u00e9 apropiada para principiantes. De feito tocar esta ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TEBmAvPYebk/mqdefault.jpg"}, {"url": "ZjFkXH7f2o0", "label": "Mui\u00f1eira da lura - mui\u00f1eira para unha gaita", "type": "video", "id": "ZjFkXH7f2o0", "publishedAt": "2018-09-21", "description": "Estrea absoluta da \"Mui\u00f1eira da Lura\" tocada por David Bellas.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZjFkXH7f2o0/mqdefault.jpg"}, {"url": "bmFUIkFaxgs", "label": "Derradeiro abrente en Zam\u00e1ns - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "bmFUIkFaxgs", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "Alborada para grupo numeroso de gaitas, bandas ou escolas. Enlaza as derradeiras composici\u00f3ns que fixen para Muxicas coa actual producci\u00f3n compositiva.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bmFUIkFaxgs/mqdefault.jpg"}, {"url": "imSCiV5q5EM", "label": "Abanea Compay Song - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "imSCiV5q5EM", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "Composto para grupos de gaitas con acompa\u00f1amento de instrumentos de banda e acorde\u00f3n.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/imSCiV5q5EM/mqdefault.jpg"}, {"url": "UI5AYVARt4M", "label": "Vals da barca - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "UI5AYVARt4M", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Lembrades as barcas que hab\u00eda nas festas? Pois este vals vai adicado \u00f3 seu recordo. Ten unha melod\u00eda oscilante, que nos mece dun lado para outro.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UI5AYVARt4M/mqdefault.jpg"}, {"url": "JbT839-8zTk", "label": "\u00c1 portuguesa - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "JbT839-8zTk", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "Tema composto para gaitas, acorde\u00f3n, frauta, percusi\u00f3ns e palmas. Cun ar marc\u00e1damente portugu\u00e9s. Ah\u00ed sa\u00edu o cuarto de sangue portuguesa que levo.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JbT839-8zTk/mqdefault.jpg"}, {"url": "prv4z58I10Y", "label": "Vals que toca - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "prv4z58I10Y", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Hai uns meses que fixen este vals. Vai adicado \u00f3 amigo Alfonso Cheda. Ten unha introducci\u00f3n feita aposta para que os gaiteiros que adoitan dar comezo \u00f3s ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/prv4z58I10Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "VIhWFY4WwA4", "label": "Un paseo por Zam\u00e1ns - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "VIhWFY4WwA4", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Neste caso prop\u00faxenme facer un tema complexo, resulta da encadenaci\u00f3n de cinco ideas mel\u00f3dicas distintas. \u00c9 unha homenaxe \u00e1 parroquia onde vivo: ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VIhWFY4WwA4/mqdefault.jpg"}, {"url": "SmJQPWsGPIs", "label": "Mui\u00f1eira dos centolos - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "SmJQPWsGPIs", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Do corte da Mui\u00f1eira da lura, non \u00e9 apta, polo seu nivel de dificultade, para gaiteiros principiantes. Pertence \u00f3 grupo de mui\u00f1eiras para gaiteiros solistas, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SmJQPWsGPIs/mqdefault.jpg"}, {"url": "XmL1B1dv45Y", "label": "Marcha nupcial No novo amencer - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "XmL1B1dv45Y", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Unha singularidade. Esta marcha nupcial tocouse por vez primeira (estrea mundial) na voda da compa\u00f1eira Mar\u00eda Xos\u00e9 L\u00f3pez e do amigo Alfonso Cheda, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XmL1B1dv45Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "0RNXO0G86V4", "label": "Solpor na fin do mundo - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "0RNXO0G86V4", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Este val para acorde\u00f3n, frauta e marimba f\u00edxenno non tanto pensando na s\u00faa posible inclusi\u00f3n nos repertorios dos acordeonistas como polo puro divertimento ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0RNXO0G86V4/mqdefault.jpg"}, {"url": "XMRiLB2jfQo", "label": "Mui\u00f1eira do salt\u00f3n - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "XMRiLB2jfQo", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Para gaita de Sol e gaita de Do. Con acompa\u00f1amento de percusi\u00f3ns e acorde\u00f3n. Un novo tema, salt\u00f3n, para aqueles que queiran xogar a tocar con gaitas de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XMRiLB2jfQo/mqdefault.jpg"}, {"url": "g0JL1iEAQ_I", "label": "Vals do Peizal - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "g0JL1iEAQ_I", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Vai adicado \u00f3 lugar do Peizal - Tameiga - Mos. Unha topon\u00edmia fermosa para un fermoso lugar. Forma parte da serie composta cando o Vals da Pena, co que ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g0JL1iEAQ_I/mqdefault.jpg"}, {"url": "iMuosh7yuns", "label": "Mazurca de X punto Manuel Fern\u00e1ndez - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "iMuosh7yuns", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "Mazurca de recente creaci\u00f3n. O t\u00edtulo fai referencia \u00f3 feito de que, neste pa\u00eds, un tema con este nome se poder\u00eda considerar an\u00f3nimo, xa que non \u00e9 posible ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iMuosh7yuns/mqdefault.jpg"}, {"url": "sRkO7E7-Rhk", "label": "Jota dos dous amigos gaiteiros - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "sRkO7E7-Rhk", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "Esta jota \u00e9 para ser tocada por dous gaiteiros que se complementen perfectamente. Cadanseu construe a mitade e cando se toca xuntos se crea o tema.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sRkO7E7-Rhk/mqdefault.jpg"}, {"url": "p7jAqqC_XmU", "label": "Os centolos e a lura - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "p7jAqqC_XmU", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "A m\u00fasica non se aprende. Desc\u00fabrese. Este \u00e9 un dos axiomas que intentei que os meus alumnos tivesen claros \u00e1 hora de plantexarse o mundo da m\u00fasica en ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p7jAqqC_XmU/mqdefault.jpg"}, {"url": "groYuyJOT3U", "label": "Vals dos xigantes - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "groYuyJOT3U", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Dende que se me ocurr\u00edu, sempre vin este vals como acompa\u00f1amento de xigantes e cabezudos. Ten a curiosa caracter\u00edstica de que, nunha gaita de Do e ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/groYuyJOT3U/mqdefault.jpg"}, {"url": "o3JEDBPjNoE", "label": "Do vals \u00e1 mui\u00f1eira, do sal\u00f3n \u00e1 feira - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "o3JEDBPjNoE", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "Tema creado para grupo de gaitas, escolas ou bandas de gaitas. Xa que ten cinco voces. Sobre un colch\u00f3n harm\u00f3nico se desenrolan as l\u00ed\u00f1as mel\u00f3dicas, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/o3JEDBPjNoE/mqdefault.jpg"}, {"url": "VbWYBF5Gwx8", "label": "Vals do Val das Tantas - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "VbWYBF5Gwx8", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Este vals vai adicado o Val das Tantas, provincia de Ourense, perto da Gudi\u00f1a. Sempre que pasaba polo seu viaducto, e foron moitas veces, pensaba para min ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VbWYBF5Gwx8/mqdefault.jpg"}]}
    </div>

</body>

</html>